MOMO唱歌真的怎麼這麼爛....？

真係好難聽

PANN D留言重MEAN過THEQOO咁

Bot師

唔講佢唱歌佢今次呢個look真係好撚老土

公道啲貼今日個encore出嚟

傻更更咁

jyp條柒頭上節目仲扮到好惡好認真咁train人

TRAIN左8舊屎出黎

你貼啦

我懶 你YouTube自己搵啦

成個大陸佬咁

d奶音好正wo

下下聽到都高潮

你expect on9ce可以整到咩高質圖🤣

又比人鏈住把聲唱一聽到佢唱即刻較細番個音量 嗌出黎咁喎大佬

今場encore ok la
但音準都係好撚差
支瑜今日仲衰過尋日

今日個場好快CUT左想睇FULL VER

下 我話佢成個造型喎

無咩天份囉擺明 唱q咩

物以類聚?

跳舞勁就得啦

尷尬

我邊家軍

就停經啦仲去接受專業訓練

覺得twice啲歌同編舞愈出愈難
無奈成員跟唔上個難度就變咗車禍現場

樓主我嚴重懷疑你想拉T寶落神台
係咁追擊

估唔到你都幾敏銳..

我睇完覺得唱得最穩又同MV把聲冇咩分別嘅係定延

我仲聽左兩次

仲以為韓國個邊會好評佢哋所謂的國民女團

LIA主唱實力曝光個次已經有人鬧JYP

係連燈仔都想twice收皮架啦
不過佢哋唔係廢點會有位俾人入啊

識貨

講緊twice啊～
不過6年先有人討論佢哋實力

是但啦 佢求其吖一聲都會有人讚佢天賴之音 冇得講

RV原來係惟一識唱歌既女團

屌 睇完條片即刻去聽rv encore live 洗耳
原來rv唱得咁好

利申: RV打手

Itzy 屌打

真巴

吓 由出到同cheer up 開始已經車禍啦

咪屈啦 你不代表我地大眾once

諗左陣 駁唔到

做乜負皮我

鬼有負皮你咪屈

嘩 我地連登反twice 組真係輸撚晒俾韓國啲毒舌 小妹冇面目再見人 等包伏走先 導清加油

唔知邊條垃圾嬲嬲豬係咁逐個負皮我cm 勁弱智

是但啦總之知係ON9CE黎咪得

我之前個comment都有人負皮 可能係因為話T寶所以有人嬲

都唔知係咪你係到賊喊捉賊

Yes, 得娜璉一個高汁

連泡菜仔都頂唔順

希澈SIR既錯,大前輩都唔過兩招

啱 明明希澈唱歌幾勁

今次係全首encoreMina鵪鶉咁細聲 Momo又唱到勁心虛

像豬一樣的聲音 豬仲好聽d

momo依家啲態度真係唱都未唱完就叉腰廢事唱咁
twice其實都出咗到六年，係咪等緊收皮

同埋睇得出個個都好似冇心機唱咁又細聲
正係聽到more more more

咪就係more more more個度一齊唱得最大聲

個個都明知自己唱功唔掂 開全咪幾多個都唔敢大大聲 都仲係唔去練下先

呢隊真係垃圾中嘅垃圾，我睇咗早兩日個encore，仆你個街企定定唱都可以唱成咁得定延一個係正常，志效呢啲水準都做到主唱真係喺jyp先得

佢唱歌真係掂，佢唔係sj主唱但係放喺而家四五代團佢夠做主唱有突

Jyp 條柒頭話過yuju唱歌難聽 dklm 一定好過你果八舊屎

encore 企係度唱wor都咁難聽

唔知以為綵排緊
得志效敬業少少，其他又hea跳又冇表情又唔唱咁

駁唔到

twice唔係實力派咩
個個都咁柒

咁都叫難韓團基本難度咋喎
係佢地以前啲歌舞都太易，歌就口水歌，舞就好似人地健康操郁下手腳就當係舞

mina不嬲唱歌都唔識mak大個口 真係唔知點解佢做到lead vocal

巴打走先 我掩護你

Twice實力派算唔算係最好笑嘅笑話

歌又唔識唱，成日吹到自己dancing machine
其實連跳舞都唔好睇，同隊友全部唔夾，單飛跳舞唔出聲就正常dd

有好過咩？

2:23
我定唱得勁巧天

Twice 由出道到而家都係垃圾
舞又唔得唱又唔得
歌無一首聽得入耳
連上綜藝都尷尷尬尬

雖然Twice實力唔得，不過我都係因為Twice開始睇kpop

尷尬團

係咪支mic 無電咋

睇佢地嘴型 郁得嗰啲啲 就知係佢地唔敢唱啦

收皮啦佢dancing machine一味用蠻力

亂柒唱都第一 唱咁好做乜?

原來唔係得我覺得佢尻用力一直都覺佢好似當跳得愈大力就愈好睇咁

當年第一次睇垃圾團mv就係likey，除咗感歎志效好撚大波之外，就係momo啲舞技，去到佢solo嗰part真係心諗做乜鳩

根本佢跳舞剩係一味用力 有時要柔少少嘅位佢勁用力跳一啲都唔好睇 仲話跳舞勁

對跳舞嘅概念停留於用力=跳舞勁 嘅舞者勁極都有限，嚴格嚟講算唔上係舞者，只係個識跳舞嘅人

雖然我唔係女友粉 但我都覺得yuju真心有主唱feel 要高音有高音 live都係穩架喎 jyp想護航都睇下自己個主唱咩料先志效把聲係夠中氣 但有時唔太穩同埋冇咩特色咁

唔係呀 只係佢地太攰炸

gfriend同twice都唔同路線
一個sale歌 一個sale樣
jyp做乜攻擊人哋啫

係yuju出道前上某新秀節目發生嘅

係識打泰拳嘅人

都講咗條女垃圾好耐
樣又唔靚
歌又唔撚識唱
跳舞又唔撚係勁
俾到盡咪又係落力跳嘅程度
Mina 嗰啲跳得好睇過佢啦
Jyp on lun99又送個dance break 俾佢做centre
成個團除咗mina同第九人之外
其實都爛爛地嫁啦
但係呢件毛毛真係最撚垃圾

其實今次more amd more個mv都係
第一次睇果陣 佢dance solo真係好撚用力
當時心諗 你不如將d力放落唱歌道la

no, 其實一直都係車禍，
只不過開半咪未唔多覺

今日個encore正常返少少
on9ce又大讚momo天籟之音
成班藍絲咁盲撐

Fans 係咁ga la

作為柳熙烈寫生簿唯一一隊咪嘴嘅歌手

支mic漏電都冇咁難聽啦

吓屌，好心jyp就咪安排佢地上音樂節目啦，靠害咩
Btw想知佢地演唱會係咪都咪嘴如果係都幾撚shame，自己演唱會都唔夠膽唱

真係聽一次 笑9佢一次

我估應該即場autotune
不過反正佢班fans都係聽障人士嚟㗎啦，有冇走音佢哋聽唔出嘅

睇表演je
聽歌梗係iu 太姸個D

IU 泰妍呢啲聽佢把聲等於洗滌心靈添啦

呢個我都有睇過 真係尷尬到爆

吹到四代團跳舞最勁
係咪得我一個覺得佢無論表情定舞姿都好作狀
總之就係好over 自信過頭咁

利伸唔係fans 路人比較中意sana多賢

2:03

支mic用黎扮下野架姐

呢個係佢地演唱會？
其實不如唔好攞mic專心跳舞好過
就算咪嘴都好心首歌錄個咪嘴version先播啦，假撚到

真係好垃圾

TWICE=唱遊團

得罪講句
冇少時Level唔好話係國民女團

三碎同定仔對腳

娜蓮都ok
Momo同牙透呢啲真係

真心想知 出道咁耐以嚟 唔計encore
究竟佢哋有冇100次係真唱

佢唔好唱算啦 音感炒車 無一個音係啱 係好撚多度喎

你個名

拍咗拖之後成個閪格出曬黎
以前明明好撚有自信 依家成個樣寫住尷尬
掛住拍拖就咪撚再做idol啦

佢自己唱完自己都想笑

出道得太容易，所以唔會珍惜+不思進取
好心佢學下希澈啦，出道十幾年到而家都勁撚勤力，隻腳斷過都堅持喺舞台上十幾年，照唱live照跳舞

子瑜唱嗰陣我已經覺得唔好聽
到momo開口
我：
原來係唱緊歌？

志效把聲勁響，其他蚊滋咁嘅聲真係得隊長同定仔唱到兩嘴

支mic一d聲都無既演唱會
都有人睇

唔係演唱會
music show 個D姐
應該好多都有伴唱
跳住唱好易走音

跳住唱好易走音仲做女團?
半mic都唔開

成隊得定延唱得最好聽

根本twice一出道因為啲樣睇得吓就紅 冇實力冇努力冇沉過 一出歌就有一位拎 睇佢哋上音樂節目知自己拎一位嗰陣啲反應同之後encore態度就知 完全冇諗住練下因為一定有班fans盲撐 出道6年都可以唱到咁難聽 比著第二團已經屌到唔敢再出歌搞演唱會 佢哋都幾厚面皮 侮辱國民女團呢個稱號 之前仲有人話追到少時

元祖空降閪

得罪講句
事實就係咁多垃圾鍾意呢隊嘢 捧到佢地好似當年少時咁紅

BTS is the best

我覺得紅過少時喎

agger
twice冇實力都可以咁紅
有時望住啲非三大嘅女團 都戥佢哋慘
之前gfriend 而家oh my girl
實力明顯高過twice幾班 但要好努力先有少少知名度

利申: 四代最強mamamoo

所以見到佢地仲咁理直氣壯咁企係台上面自high 你話我妒忌呀點都好啦 我唔服佢地呢啲實力竟然係大勢女團 老實講 憑乜撚野

咪係 根本佢哋有而家咁嘅成就應該要日日夜夜練 至少企喺度都唱到兩嘴先叫做對得住支持佢哋嘅人 仲好意思hea住跳同唱 完全冇誠意 之前仲有人話 俾啲時間啦佢哋會進步 我心諗 大佬俾咗6年喇喎 大把團有樣又有實力都未好似佢哋咁嘅態度醜唔醜呀

但你唔覺得Twice係紅得好冇實感？

佢哋comeback得咁密但係唱到咁不如練到一次咁大把可以企喺度唱哂全首唔走音先出嚟啦屌 好撚肉酸 自己都唔覺得柒 啲人去佢哋演唱會睇佢哋點咪嘴
？

Mamamoo實力唔洗質疑 不過因為唔係大公司 所以知名度要慢慢自己儲番黎

聽返少時跳住開mic
無走音，粒粒音都穩又有笑容，呢啲先係國民女團當之無愧
twice唱遊團咁都紅
其實唔係要多謝jyp，係要多謝黃安

收皮啦

講真 我覺得係紅過 不過係因為宜家kpop 已經出晒名同網絡世界發達 再加上有3個日本妹

宜家kpop fandom 人多咗 垃圾都多咗 垃圾多咪鍾意啲垃圾團

以前飯Twice嗰陣都係懶得聽其他團，後尾聽左其他團就發現自己之前食緊屎。不過都多謝Twice帶我入Kpop

同意嘅係twice真係好紅
唔係聽開kpop嘅 都會識TT
但正正係因為咁紅 而又冇實力 呢種對比令人好唔gur
你睇momo個怯樣 佢點會唔知道自己唱歌差呀 六年啦有冇花時間花心機進步下
唔係話要到主唱水平
而係正正常常企係到唱歌都唔得

講得多都覺得口臭
但一講到twice冇實力真係馨竹難書
由一開始屌到而家第六年 一直冇改變
盲粉仲話有少少進步 六年先有少少進步係咪要好撚感恩呀

利申
屌到身邊啲once變晒其他女團嘅飯
唔係針對twice
只係針對冇實力又呃飯食嘅人

btw有無人講下三代女團apink
幾襟撈下

momo把聲好似中撚咗輻射咁
成團都不知所謂 周街執條女都唱得好聽過佢地

事實係有少少進步嘅 但完全追唔上佢地紅嘅程度

初出道嘅Yuri 其實幾靚

都係普通女團樣咋喎真心唔覺有邊個特別靚

好熱血 好掛住佢哋
諗起而家嘅冠軍比twice強姦到一文不值就覺得好可惜
佢哋encore都好認真唱囉
佢哋就算係跳舞嗰幾個唱歌都屌打twice大部份成員

Yuri到而家都好靚
Ching睇我user name

真Mamamoo勁唱得但反而又冇TWICE咁紅
真係要多謝黃安

大公司同細公司既分別就係咁唔fair你估個個都係bts咩 不過mamamoo靠實力紅 我都係支持啲有實力既 好過啲呃飯食既團

見到

bts嘅bighit背後係CJ Entertainment
CJ係Samsung家族成員搞嘅
都唔算細公司

超愛Yuri

由rv一出道已經中意佢哋 所以我真係好戥佢哋唔抵 明明三大實力最好係佢哋

rv嚟講yeri真係多餘，好少出道後空降嘅係冇main position，佢仲要喺隊內唱功最差
另外irene都真係要進步下，淨係靠賣樣唔掂，冇記錯佢定位係rapper(?) 但聽佢消音rap真係唔多得

兩個係sm女團嚟講實力係麻麻 但係擺係twice入面絕對係lead vocal line位置入面 最主要係就算唔係好唱得 但佢兩個發揮到和音作用 豐富咗rv啲歌嘅層次 同埋我見yeri其實成日cover唱功其實都有番咁上下 係把聲難聽啲 irene啲rap就真係只係因為sm要硬塞個position俾佢 等佢唔好得門面呢啲位咁plain 不過老實講sm女團啲rap不嬲都

聽過gfriend mamamoo rv都知
人地mr remove唱到好似食CD咁
跳住啲好難既舞都唱得好過twice企喺度

但都唔夠twice紅
好唔公平好戥佢地唔抵

好似係K房尻叫咁
即刻星味無哂

其他冇意見 不過個人鍾意聽yeri rap 多過irene

呢個Mr mr都好正
跳住舞都可以唱得又大聲又清楚
好掛住佢哋

聽encore啦
Yeri Irene可以放係twice做主唱

咁佢哋都仲活躍嘅 唔係成日蒲頭啫

但分完5人小隊
出咗lil touch就消失咗

評佢地我就用返sm標準啦，仲用twice呢啲垃圾嚟比咩
Sm出道嘅話yeri真係完全唔合格，真心唔知佢憑咩空降，佢應該要等下一個女團，即係競爭今年sm新女團嘅位
irene都係僅僅合格，真係除咗門面都冇邊樣突出（個人唔覺佢靚到咁驚艷），唔係fans唔知佢隊長呢個position做成點，不過講真，sm嘅rap係唔出色，但起碼少時孝淵fx amber嗰啲定位都好明顯係rapper，rap得都有7,80分，irene真係完全擔唔起隊內rapper呢個位，練下唱歌做副唱仲好，聽佢live用氣有好大進步空間

四代任何一個女團成員都可以做twice主唱

感覺佢地個五人unit目的只係當時安撫粉絲嘅不安，show下俾粉絲睇「嗱 少時冇散㗎！」
好似冇打算keep住發展

Irene靚聲太柔啦 做rapper位唔太適合同埋有少少尷尬

覺得more and more佢地個個跳得好肉酸 好似擔泥咁

似係咁啦
Lil-touch連live都冇
允Yuri就想做演員
Sunny想耐唔耐上綜藝打風流工
孝淵想做下跳舞教練+DJ
泰抽就繼續做Solo歌手

佢好似唔係第一次係咁

覺得lion heart反超前其他成員

少時呢首歌好似話練左一年
真係落苦功
唔似twice口水歌為左賺錢咁多comeback
基本功夫都未練好就冲出來7
淨係扮可愛手勢舞 pose舞
不過最大責任係jyp 唔識揀人
Gfriend yuju, iu，somi都唔識欣賞
揀埋lia、momo、定延丶吳x如。。。
真係猜唔透

Stephy都得

佢地出道歌係練過下既 但絕對唔似少時咁練一年囉

我覺得JYP自從捧完Wonder Girls美國夢之後已經元氣大傷眼光大不如前

SNSD真係好勤力Twice真係...算數啦
我屌得多都怕自己變怨婦

定延算正常掛

Snsd又靚又有實力

唔襯成個feel
唔知想點

定延把聲似感冒咁

好彩jyp都成功捧咗個秀智出嚟，唔係真係收咗皮好耐

覺得李瘦滿真係好勁
好有觸覺
Snsd之後好多團style都跟佢地
Eg. Apink, gfriend,twice
又識揀人
好期待sm新女團

咁都有初期天王Rain嘅
Jyp好人係好人
但眼光真係好差습니다

APINK似Snsd咩？
不過SNSD高度太難追
要追嘅唔單止係銷量
更加係入屋程度
你睇上面有人話Twice紅過SNSD，即收20個負皮

Sm唔單止SNSD，你要捧多一隊HOT、東方神起都難

我覺得唔似

Iu同孝琳 都唔撚要 就知咩事啦
草娥都係

孝琳好似係衰欺凌

Jyp點知孝琳有bully人（假設佢未出道）

做練習生時都有蝦人囉

Btw 男團NCT算唔算SM又一個失敗嘅pj？
同先前Black Beat、Milk、天上智喜一齊收皮

咁就抵俾人foul呢啲講合作架嘛

正呀喂

都市傳說？

咁Iu?

年輕iu 係唔太靚，又未瘦身

真係走寶

相反 iu入左Jyp 可能今日成就無呢加咁高
一人女團變入 4人女團

其實真係諗極都唔明點解突然間紅左
係咪因為支瑜道歉單野

係呀 佢把聲會唔會被欣賞 比唔比主唱位佢成問題 yuju都可以話難聽 但twice/itzy都冇yuju唱得好

Yes
黃安

道歉開始全世界人識 TT就爆紅

其實我覺得twice而家比人插得咁勁 唔多唔少都係因為cheer up TT呢啲口水歌 因為嗰陣係咁播搞到佢地突然間紅左 講緊嗰陣佢地出道好似一年左右？已經比佢地好多一位呀 又高曝光率
之後唔知jyp係咪藉住呢一點再推多啲口水歌比佢地 只要舞蹈可愛又重覆 令到啲路人呀fans呀有個記憶點記得twice呢隊野就更加紅 推到佢地愈黎愈高
搞到佢地紅左啦都唔發現其實自己個底都未打好 就已經開埋巡迴演唱會再繼續谷住人氣 令到佢地覺得自己係twice既就大家都識 出咩歌都紅硬咁
唔係話咁早紅唔好 只係比佢地一瞬間紅左 就好似冇左嗰種一步一步行上去神位既感覺
不喜勿插得太勁

啱

係啦
同埋shy shy shy

不過我一開頭覺得momo 最大賣點都係心口

初期係似，少時初出道都係清純風，之後先變多元風格

因為當時 當紅女團 都上哂岸
日本 mix 韓國 女團 d韓仔好buy
咁咪紅左囉

你都啱
少時、2NE1喺嗰陣已經開始上岸

李秀滿真係對呢種畢業制度組合執著咗十幾年，當年sj行project group路線實驗失敗後，十幾年後又以nct重出江湖真係死不心息

志效先係啦下話

SJ都算失敗？東神之後登頂SM團嚟喎

呢首歌睇泰妍 2:35入番群舞個下個時間同位置準到一個點就知道少時同而家女團嘅差距

一開始個團係sixteen尼個節目出道
所以出道前已經係韓國幾紅
Sixteen個陣佢地實力唔差
出道後live難聽左好多
係得多賢我覺得無資格出道
成個團我淨係鍾意彩瑛 佢sixteen個陣d rap好正
個陣佢行個style同twice相反
依家係到唱兩句同rap幾句弱智詞

仲要倒後超啱位 氣都未抖順再合唱chorus

係，所以紅係有原因

我係話sj 行project group路線失敗
佢地當年出道係實驗團，行畢業制度，每批成員只會以sj活動一年，之後就會畢業，所以佢地當年出道名係“super junior 05”，去到06年就會換另一批新人變成“super junior 06”，換言之sj只係一個平台俾新人出道
佢地一開始係12人出道，半年後圭賢空降，再之後sm改變換人計劃，改為加人(henry)，引起fans強烈反對，打住“only 13”嘅旗號迫使sm改變計劃，宣佈super junior唔會再更改成員人數，變為正式男團

利申：追開二代團

拎都係拎呢首啦

之前果啲melody難聽

志效好撚肥一開頭

好似係
多謝ching提點我
我係今年先飯KPOP

Source?

之前連登有個post講 有個節目wonder girl成員同孝琳同台 有暗示過 然後孝琳尷尬回避左 個期係爆佢中學時 有欺凌同學 佢話唔記得既新聞

有留意開kpop嘅都會知，嗰陣好似有受害者出嚟爆料
唔只孝琳，sistar有三個（定唔記得係咪全部）都係蝦蝦霸霸嘅人

好似除左bora其他3個都有bully人既傳聞

Diamond in the rough
唔係個個寶石開頭都咁搶眼㗎
就係要發掘，睇potential
唔咩叫做眼光呀？

Yuju超好聽

以jyp眼光 應該唔會比IU solo 就算比佢唱 都係比啲唔夾佢既歌 同埋未必用自作曲

真係好正

俾佢唱TT

Google打孝琳欺凌 好多新聞

嘥曬...

放係TWICE夠有突

以前雖然係once,但都覺得佢哋嘅唱功無幾個得，有時睇d音樂綜藝都有啲老尷。以前飯係鐘意佢哋嘅真佢哋嘅性格，自從fancy 之後感覺佢哋同TT 時候唔同左，慢慢就脱飯

queendom 開始飯oh my girl, 個個有實力，性格真，又努力，覺得佢哋應該值得更多，生於小公司，少資源，成日跑商演病倒，反而更加努力

cheer up 年代飯twice,likey開始慢慢淡，yes or yes之後無追

queendom 開始入坑oh my girl

真 唔睇queendom都唔知omg係寶 又好有實力 想佢地更成功

Fancy , special 好過tt 咁多先黎脫

嘩 對比其他 rv真心唱得唔錯

除咗柱現

同埋我覺得yooa跳舞好過momo 仲要幾唱得 唔會冇氣 偏偏啲投票榜永遠冇佢 反而最紅幾個組合成日上榜

我覺得好得意喎
老實講我係唔鐘意韓國女團呢啲嘢
我最近見到momo呢個人完全中左我口味

fancy好難聽 concept唔夾佢地 又諗返起吳君如重口味造型

果集jyp真係好做作

Btw 記得twice 剛出道果陣仲畀人話緊全團的唱歌實力唔掂，好少敢開mic，果陣好多人黑，但唔知點解突然就變咗top團

雖然我知女團要轉型，但我唔鐘意佢哋啲新風格
歌還好

Rv真係掂
飯開二代團(snsd,sj,bigbang)佢地上哂岸之後都冇追星
係得rv吸引到我 表白wendy

可能佢等嫁人

雖然佢哋未必可以做到頂級團，但絕對值得得到更多
(孝定隊長，又甜又有責任感，隊長lee個角色佢做得好好。。成隊團魂超強)

補充 我並不討厭twice ，有時都會睇吓佢哋啲綜藝(一開頭我係momo粉，之後係子瑜粉)，只係針對舞台上表演

你係識啲嘢

我覺得mina又唔係唱得唔好聽既
但佢無乜自信 又尷尷尬尬咁 搞到出晒事

感覺momo臭串左。。

曾經因momo入坑

其實係成隊（除左thomas）工作態度都差 睇個幾日encore都係尷尷尬尬企係樹un下hea唱下咁 再睇下其他女團會唔會咁

睇佢哋啲encore片勁似rehearsal……

即係twice 唱itzy d歌又食唔夾？

超越少時？
咪笑死人喇

依首歌真係好正少時

台灣班ONCE 先好笑
成班腦殘粉咁
乜都盲撐

但係其實基本上所有嘢都冇證據㗎喎

好心就跟希澈學下

信聽泰妍

巴打你攞少時做對比都算 重要簡段Debut stage 好殘忍

欺凌件事係假 依家一直告緊條友誹謗
明明係無得出道走人 個陣成組人都無得出道
有hani, secret宋枝恩, bestie有智
佢一過starship就sistar出道

請夏呢

清唯飯定團飯

證明少時去到而家睇都依然永遠高質、經典
十年後有無咁多小朋友睇返twice然後話佢哋唱得好？有就由佢有囉，無嘅咪大家心知肚明twice只係時間長河入面嘅一粒沙，而家幾紅都係曬氣

原來係咁

泰妍音飯追開男團

好撚熱血我覺得忙內最高質係呢個look

有無j東神五人時期
hug、咒文、氣球

受害者？
除左佢一個人講孝琳欺凌之外
無其他記者有報過孝琳欺凌既料
依家孝琳自己開公司 背後無公司照
欺凌既話 其他記者一早搵到料出黎講

孝琳依家一直告緊條友同網友誹謗
只不過無後續新聞報導過出黎
真係有欺凌既話
唔覺得孝琳今時今日仲可以上電視台

都冇話佢唱得唔好聽嘅 係唱功方面好有進步空間囉 次次睇佢地showcase 見到佢個口型同佢聲線係擺到明唔啱嘅時候 我真係睇到R晒頭 乜佢地真係唔覺自己咪嘴咪得好明顯架咩咁樣郁兩郁當唱左？？想睇佢擘大個口唱歌真係好有難度

因為子瑜佢地覺得好自豪嘛

今日係咪驚出事唔係純音樂 有埋人聲 驚出醜？

唔開咪都已經差
仲要嘴都唔對好
真係好少睇韓團
會睇到咁撚尷尬

唔殘忍啦，論年紀同出道年資用少時呢個時候比係應該，唔攞 Mr Mr live 嚟比已經算係咁。

其實係對 Twice 恨鐵不成鋼啫，無咗少時都想有一隊上到少時的高度，可惜照睇無乜可能。

今日好好多啦，子瑜momo 都係

有人聲但成班一樣咁hea

被逼企係度 想快手完左隻歌走人

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

1st 次數係超越

當年四代女團中的著名四大女團，其他三團各方面的實力完全可以秒殺Twice

依次sana都算係咁

希激需要付上全責

唔跳都可以唱到咁
係唔係出左道咁耐
已經唔想拎一位
點解個樣可以咁撚求其

如果佢宣布結婚呢個真係爆

比你地咁講一講 再睇多次個encore 好似真係有啲啲hea
雖然話無觀眾無fans係度姐 但攞一位應該都係開心事 好似唔多feel到佢地呢次cb攞一位個種勁開心既感覺

攞encore live stage嚟講irene yeri同twice全隊比賽都已經兩個level

佢地兩個就算唔係主唱都會放膽大聲唱仲會和埋音，同埋rv全隊睇得出好enjoy個舞台
Twice永遠都尷尷尬尬連個主唱都唔開口唱 啲隊友唔掂又唔幫吓手
真係戥red velvet好唔抵實力好 唔同風格都carry到歌又高質唔係口水歌都咩有大獎攞

Yeri係rv第二個門面喎 識作曲 跳舞又唔差 咁都唔夠？
Irene 係lead dancer喎 係佢太靚女令人忘記實力啫

yeri唔靚喎

咁樣都唔靚？

以為會有d 撚樣貼隻momo出來嚇尻人

呢個消音消到首歌都變埋調
直接聽佢live啦

其實twice會紅都係有原因嘅

大功臣：黃安

BLINK 表示即刻聽返我啲 bb 洗耳

呢個stage yeri屌打哂其他人

利伸SJ多年fans
硬係覺得momo同金希澈唔襯
希澈成個大細路咁 適合同d有母性既女人結婚
但momo又唔似係會照顧人既type成個𡃁妹咁
雖然以多年死忠既角度黎講好為希澈有另一半而開心
但始終覺得同momo拍下拖就算啦 咪結婚
其實希澈應該係睇中佢身材同日本妹可愛既外貌&把鼻音聲 佢一向鐘意呢type
唔覺得佢會將momo當係結婚對象黎睇

Sketchbook就諗起Twice咪咀
其實太妍Genie段高音到呢家都覺得好正

聽完Twice啲encore即刻要聽返其他團洗耳

真係戥其他團唔抵
各方面屌打Twice都係俾佢哋壓住
尤其係Gfriend 明明都有實力、歌又幾好聽
以前都叫四大女團 而家flop到差唔多二線咁

屌你Thomas

佢好似係賣樣同身材其餘我就唔知

就黎comeback了

想問下吳x如係邊個

雖然聽到大家話zimzalabim唔好聽
但係佢哋encore真係勁開心勁high

somi自己走佬就唔計啦丢佢入twice咪盞整臭佢
佢入到itzy一定紅上加紅,可惜

食緊老本

唔係含住金鎖匙出世真係非常努力先紅到

出左道咁多年仲俾人質疑實力，jyp係咪真係要檢討下佢地管理藝人嘅方法

見啲once仲話momo係主舞所以唔緊要，心諗咁不如叫佢去做翻dancer仲好

其實真係好慘
俾人上網講幾句
就已經有人話唱歌幾好聽都唔會聽

下次加返個慎入先ok? 利申叫開佢gem

好興奮

佢咁普通樣都叫門面？？
門面通常得一個㗎咋，就係center嗰個，一隊邊會有兩個center

On9？主舞就唱到咁都得？

Irene未算普通樣
只係RV真係冇一個樣好過佢
加上師姐允兒係宇宙最強門面
亞洲冇一個人唔識
沒有比較 沒有傷害

藍家揀女啲眼光一向都差我身邊有elf話正正因為momo，佢唔擔心希澈會結婚

Twice咁廢 一年comeback起碼3次
屌你老母YG blackpink一年都comeback唔到一次

Seulgi Sinb夠係主舞 又唔見佢哋唱到劏豬咁

真 聽現場好high好開心

我講緊yeri上面話yeri第二個門面

咪係
仲有你睇下少時孝淵
人哋跳得唱得
TWICE超越少時？得啖笑

Sor

主舞/主rap呢啲都只係定位嚟，本質最基本係一個愛豆歌手嘅身份

啱呀 身為歌手歌唱都未好不如返屋企瞓教

*歌都未唱好

我仲記得佢地冇人識既時候 又喊又努力好想要出道 到紅左就咁樣

少時dance line嗰4個唱歌都好穩完全屌打

紅得太快啦
有料都話吖...問題係佢冇

佢都痴痴地
無做過都屈到有做咁
由頭到尾都無證據
Btw孝琳好似會出碟 good girl嗰首係先行曲

但而家佢連最本質嘅野都做唔到唔明點解啲once仲可以護航

我仲見到咩話佢地係咪今次comeback太攰搞到咁同叫佢去唱返rap

冇錯！演唱會唱嚟首勁high

on9ce 最撚雙重標準 人哋話佢地唱跳廢 佢就叫人去睇歌手/dancer 唔洗睇idol

攰咗6年

容忍依種風氣嘅fans捧出嚟

期待女團7年之癢降落喺TWICE身上快啲disband

根本成件事罪魁禍首就係kpop fandom 愈嚟佬多腦殘

係on9ce 眼中超越係唔包實力 因為睇得實力就唔會係on9ce

話哂都大公司 完全唔明點解咁無實力
唱又唔係特別好聽 rap算數啦 舞又簡單
成隊出道第六年冇出solo/小分隊都大概估到咩事
之後有班once就話idol唔洗唱歌超好聽
屌你都唔係企係到唱都走哂音啊
都唔係第一次比人屌冇實力啦

利申：唔追女團 間唔中聽女團歌 三大新女團中覺得rv itzy比較好

OST都冇人搵Twice唱

以為大公司訓練出黎應該比較好 但係twice身上睇唔到公司點解要揀部分人做練習生/出道

RV=不過不失 守住一線地位
Blackpink=登頂 但長期俾YG投閒置散
Twice=六年來繼續唱遊

佢地話志效 娜璉 定延比較穩
唱左幾場都只係覺得過得去
仲要有幾個真係唱得好難聽

「比較穩」？咁即係唔穩啦

我覺得定延真係過得去既 至少睇呢幾場
但唔好拎黎同少時比

你同班on9ce講啦
一日到黑話超越少時
到冇著數嗰陣又話唔好同少時比

明明係大勢女團都冇人搵佢地唱OST明明好高知名度但都冇人搵 唔知點解會咁呢

佢成日作狀搞耳機好柒呀
扮咩聽音樂啫
你都無諗住唱㗎啦

希澈以前做練習生個時
sm本身想訓練佢做樂隊主唱出道
想唱歌唔好聽都難

Wendy係我第一個真心feel到佢好善良嘅kpop idol

TWICE真係多謝哂黃安...一嘢將個知名度推高
加上嗰時子瑜個樣仲得，有人受落
夾埋出道曲之後嗰啲都係洗腦歌，即刻吸一堆人做ONCE

如果唔係，根本冇今時今日，只能講佢哋真係好彩...

好中意gfriend啲歌 可惜韓國唔識欣賞

唱唔掂？摸下個耳機
到自己個part？Once古摸喎 再唱番幾粒字

Blackpink唔算登頂，韓國國內人氣唔係top，最近同gaga合作都達唔到預期效果，出道咁耐一張正規專都冇出過，加上yg應該好快出新女團（上年jyp出itzy，今年sm出新女團，yg都會跟機），平心而言blackpink一直都係行緊2ne1條舊路

Twice唔係實力派已經係天知地知啦冇咩奇

Mamamoo 一個都屌打全隊twice

中曬

我都聽過，話佢當年係諗住入sm做樂隊，後尾傾唔掂數佢仲扭計出走公司之後sm俾佢演員出咗道先再放落sj歌手出道

利申：都係聽elf朋友講

Solar樣又唔差

LIVE好掂 超好聽

Yg仲hea撚過SM對待唔紅嘅Artist

最右同右面比較黑果兩個都有跳
唔知叫咩名
而其他

仲要識打鼓睇2015 M Countdown in LA

黑面黑到閪咁
幾多人努力想有佢呢個位唱歌呀
叫佢自重下啦咁嘅垃圾態度
比人話無實力就比面色人睇同全世界講唔滿意
你咁嘅態度就抵比人anti啦 你憑咩

淨係紅組合名但又唔紅成員 成件事真係好撚怪異

有時覺得moonbyul幾慘，明明佢以主唱訓練，但因為全員主唱嘅關係搞到佢永遠淨係得rap

文星都正有機會唱嘅

我好鍾意佢唱歌，少少沙啞好正

其實佢地隊內人氣平唔平均上位圈同下位圈係邊啲人？

突然覺得jyp咁快推itzy出嚟好唔尋常，twice 15年出道，先隔四年就推itzy，會唔會真係想取代twice

Mamamoo真係全隊ace 即刻睇番佢地encore live洗下耳先呢啲先叫enjoy個舞台呀 雖然話有fans係度 但我相信就算有冇fans佢地四個都一定肯去唱

呢個po令我諗起今日睇有個台媒報momo走音
話其他成員自知狀態唔好都大聲encore 值得加許 我心諗 屌encore 係你1位責任黎 唔通9企講多謝on9ce講足3分鐘咩

佢最近唱得幾多下 有出下solo 唱下cover

知道自己live 唔穩定又唔練下
根本一d 都唔重視

完全實力派 無論係個樣同埋把聲都係各有特色 好易認 live真係同cd冇分別 仲好搞笑 表演真係好撚有台風 完全拯救咗1819 mama
Twice.....算啦 人哋偶像派 live繼續咪咀咪得

特別鍾意玟星同華莎，玟星把聲低沉得嚟好有style好好聽
華莎歐美style真係正到仆街，唱腔又好有自己style18年mama表演佢一出場個氣場真係勁

Btw我好鍾意睇啲idol reaction to mamamoo，成日睇到佢地o哂嘴，好好笑

咁比你見埋佢之前 睇下仲岩唔岩你口味？

「經過三個多月的各項評比，最終選出娜璉、定延、Sana、志效、Mina、多賢、彩瑛七人，成為TWICE的成員。而朴軫永表示為了使TWICE成為更加完美的團體，決定追加兩名成員。其一是人氣票選第一的子瑜；其二是舞蹈實力能够補足其他八位成員的Momo。然而節目播出後此舉引起觀眾的熱議，JYP娛樂表示對於只選擇七名成員感到遺憾，遂決定再增加兩名成員，否認有內定成員的說法，而爭議的部分希望觀眾們能諒解，並願意虛心地接受批評」

上年mama真係好悶 唔係為咗等mamamoo我真係一早熄咗
btw啱啱發現原來同樣都係all moments同remix嘅片 mamamoo嗰個觀看次數係多過twice

呢啲垃圾賣樣團
做唔到門面做唔到領舞做唔到賣cute
未得主唱可以做

到而家都唔明佢地有咩咁靚有咩咁值得人鍾意

點解我會笑到停唔到

Mama冇咗2NE1 Bigbang 呢啲有台風 壓場嘅組合之後真係越嚟越悶mamamoo真係算呢一代女團少數live係好精彩

子瑜都話係人氣票第一
但momo一定係內定
本身一早淘汰左 到最後都出到道

唔知momo同jyp咩關係呢

諗起個陣出cheer up TT 我已經開始追擊佢地實力差 跳on9舞 點諗過幾年後仲可以仲講緊呢樣野
好想問有冇人pin呢到啲comment做韓文 愈望佢地愈幫其他女團唔抵 尤其係細公司個班 就係因為三大 成舊屎都可以愈來愈紅 仲好意思話最似少時既女團 我屌 挽鞋都唔及啊班韓國人幾時醒某程度上都係佢地狀大舊屎

講真星一個開口唱歌都打贏全隊twice有餘

其實係米momo真係太廢
如果冇淘汰繼續留係sixteen
會比啲fans知道 其實佢真係咩都唔掂
所以直接點名比佢出道

屌 我都覺 啲歌難聽到仆街 全部靠洗腦 成日用埋啲懶可愛嘅假音唱

定仔最掂

最弊好多人buy呢啲 又唔知自己實力差 cb又密 根本就格硬谷 俾你紅到又點 第時過多幾年俾人淘汰唔會有人提起佢哋 點似少時到而加首ITNW仲可以不斷比女團跳 唔通跳TT咩
Btw依家佢哋第六年我發覺都好似仲係男粉比例高很多 一過多幾年 真正經得起考驗嘅係連女fans都可以吸到 佢地？

Bvndit
歌同實力都ok 不過細公司無人理

太廢咪直接淘汰囉，一定要九人成團咩，一開始都諗住七人女團㗎啦，嗰陣分major同minor組，major出道、minor待定，momo係連minor都留唔到被淘汰，真係想九人團嘅咪搞minor組復活戰囉，有乜理由越過待定組揀個淘汰咗嘅人

我甚至覺得加子瑜只係掩眼法，廢事俾人話做馬做到出哂面，jyp實際只係想加momo

聽過下 但係冇乜留意 老實講而家越出越多開始有啲審美疲勞 我覺得真係返唔到去以前二代嗰種感覺
所以其實可以理解點解啲人博曬命都要入大公司

仲有佢哋啲舞自從dance the night away開始成日都會有腿張開再合埋個個動作
Yes or yes fancy 同more and more都有
覺得個動作超級奇怪 雞味好濃
即係呢下:

由sixteen睇佢哋到而家 雖然佢哋以前啲歌 cheer up tt個啲啲舞簡單到嘔又口水歌feel 但係都好過而家奇奇怪怪嘅曲風

二代真係好正，全部登頂 大勢 一線 二線都好有實力，個個都敢開全咪，男女團都各有登頂團，百花爭豔，所以嗰陣登頂團都唔敢鬆懈
而家冇啦真心覺得kpop走緊下坡

Btw消音呢樣嘢係三代先開始出現，因為嗰陣二代團係冇乜人質疑佢地實力

以前就算靠樣出道 都會死練難練
After school李周妍 舞痴音痴
出到黎咪又正常跳到唱到

Jyp以前出嘅女團好似都冇特別勁嘅舞擔(???)其實都無咩必要加多個入去啦

因為人哋主要市場係啲毒L
嗰啲人有女睇就得㗎啦 邊理得佢有冇實力
Btw娜連好L樣衰

原來唔係得我覺得娜連醜樣
我成日分唔到佢同mina

真係好掛住二代 個陣求其一團睇都好有驚喜 基本上嗰陣真係差唔多團團都追 個啲咩拼盤 頌奬 真係會睇足全場 依家真係skip 基本上淨係睇自己鍾意嗰啲算 而加既kpop看似風光 其實真係返唔到去了 全部都係靠social media 嗰陣都有消音 不過嗰陣個目的係想欣賞下點解可以唱得咁穩 讚下佢地食CD 點似而加

所以我咪話過多幾年真係見真章
比起毛毛 我仲憎佢完全理解唔到點解班韓國人可以話佢係隊裏面頭幾個最靚完全侮辱咗Mina sana呢啲質素

2NE1

想當年少時同2NE1爭一位
唔似得而家啲一位好似派咁

Fire go away ugly 呢啲真係 首首有主題 又有意思
以前就少時 WG 2NE1
而加就RV TW BP
真係得啖笑
利申幾中意RV BP 但YG搞到BP成個model

2NE1 live世界級 唔洗點跳全場都勁high

追開kpop就會知而家真係走緊下坡，而家啲盲粉淨係識刷mv view數

仲記得五人東神有場頒獎禮encore消音，真係痴撚線

講開二代團 少時實力係超班 但有無人覺得gee oh hoot呢幾首歌係佢地生涯污點 好撚難聽 同into the new world 差十條街

啱啊
唔睇queendom更加唔知lovelyz咁撚on9

佢地做咩

同wonder girls 比差幾個檔次

睇下人地彩燕請夏，個種天生舞感，可柔可剛，跳咩都有 feel

尋日睇咗孝琳good girl 個表演再睇，天堂同地獄分別，二三代女團真係勁好多

彩演咪又係jyp出嚟 sixteen一開頭就已經叮走咗佢 揀跳舞好既入去藉口嚟既啫

舞又編得衰 公司又廢唔識安排
其中一個成員係撚咁搞9人哋華莎
但有啲排名高過omg gidle真係r曬頭

所以真係好懷疑momo究竟俾jyp潛規則咗幾多次

冇得咁講 流行既野多少要靠洗腦先上到位
最大污點我覺得係同jessica不和
如果唔係少時可以再戰十年

momo 贏在日本妹

成隊都係廢架啦 咁係咪全隊都潛規則先
廢還廢 無謂人身攻擊啦

不和真係jessica嘅問題

Btw sm有樣做得好就每個組合都做到成員人氣平均，成員之間人氣唔會有太大落差，呢樣好重要

二代入要歌同 live 最top ,成日 loop 佢地啲 live, minzy 俾人低估得好緊要

啲歌真係無敵首首經典，唱live 好聽過cd

其他人廢還廢，都係透過sixteen競爭出道，點都解釋唔到momo明明淘汰咗，jyp都會越過待定組撈返佢上嚟

上面咪有人講咗囉
加台妹變八人唔易排舞
加埋佢多一個日本妹變九人岩岩好
事實係有呢三個日本妹成隊野多睇頭左 攻日易左
佢唱歌真係垃圾黎
跳舞係唔及請夏彩燕
但唔代表佢完全唔識跳舞
但佢係twice九個入面的確係跳得最好果個
唔揀彩燕同somi入去我覺得都係因為年齡同國藉問題
sixteen時期 依家嘅twice其他成員亦同momo關係好啲

我自己覺得嗰陣sica都已經開始心散啦
掛住搞自己生意 又同權生拍拖
但係就算佢走唔走 女團本來就唔似男團 唔通三十歲仲好似當初咁又唱又跳咩 同埋佢哋都唔想一直咁樣落去啦 我認同係最輝煌嘅時刻落嚟其實好事 得閒聚下或者出首歌我已經好開心

唔講當初邊個錯 事實係冇人知咩事 但人哋都冇再提 係有啲抑鬱怨婦死唔斷氣成撚日有意無意挑起事端 洗咪咁樣

所以覺得d公司內部選秀節目其實真係好無謂 做到懶係生存戰咁

係
全部都做假架啦 整個平台出嚟make下noise咁解
我覺得一開始係諗住7人
係後來見子瑜人氣高 台妹可以攻台攻支（冇預計到旗仔事件）
想加台妹一個入去 8人難排舞 單獨空降又會受曬靶
咁咪加多條友入去好睇啲囉
momo叫做跳得下又有日本妹身份
同其他成員關係好 冇咁易不和 咁咪畀佢執死雞
講到尾都係$$$$

對其他練習生嚟講 就算冇得出道 都叫有個機會曝下光
好過最後寂寂無聞咁做導師做backup dancer
睇呢啲節目當睇下表演冇所謂 認真就後悔了

mamamoo
唱功唔洗質疑
連綜藝感都好強

Bp係國際層面上真係超紅 紅過twice好多
近排lisa上支那節目 人氣再提升
YG 屌你老母 點解可以將一隊咁撚紅既組合
差唔多年半先回歸？ 做唔到半年回歸一次唔緊要
At least 9個月回歸一次啦下嘩？ 痴撚線

邊個怨婦？ 其實我最鍾意Jessica

冇jessica 真係太傷

真清唱
雖然舞蹈要求低

唉 每一次都可惜 exid 摺得咁快

iu話自己排緊隊已經知唔得， 因為前面係hara

點知hara都唔得

希澈都有走音黑歷史
不過佢瘋狂練習
之後先唱得咁好
momo學下啦

我覺得只有lion heart啱我杯茶 其餘唔係on9 就係難聽

jessica根本冇心做啦

6年嚟毫無長進 企係度唱自己part都走音

諗起Tara
原來最後都係條友扮比人欺凌
搞到成隊沉哂

根本冇可能一面跳咁高強度嘅舞一面唱歌
Winner勝勳有次開live試跳都係咁講

冇見佢唱歌時個咀有郁永遠剩係見到棚假白牙

國民商品就有份
利申：once
但係都覺得部分成員唱歌實力不足
Twice只係JYPE入面一件經營得好好嘅女團品牌/商品

隻舞真心柒撚到顛

JYP最成功冇比單人廣告/劇

真正攬炒
本來有啲成員都開始拍電影電視劇，都搞死埋

得扭pet 好睇

成日都期望會有咩新野試
結果每次都係口水歌
繼Cheer Up之後有啲驚喜既已經係Feel Special
跟本就係marketing問題 cb得咁密剩係識打歌

係喎
佢棚牙係咪假㗎？

1st次數依家咁易刷

志效跳得好用力
好誇張
係咪twice眼中，大力=跳得好=跳得勁？

上位圈：名井南
下位圈：其他人

睇其他團對攞一位有種desire 攞完encore個個都好開心 唱跳成點都算 起碼個個真係好開心
睇返twice我唔知佢地係太緊張要開全咪定攞獎攞到手軟唔志在 個個好似等收工咁
老實講 班fans努力投票比佢地 佢地出到黎一臉唔志在咁 啲fans會唔會覺得無癮

第九人係邊位？？

係咪我最愛嘅彩英？

Momo成日跳舞都勁大力 群舞畫面都可以見到佢勁突出 跳得特別柒

野日係門面？
你搞笑呀？

嘩屌唔撚同樣

其他團最後一次副歌啲adlib係用黎爆seed show quali
twice呢？ 平時有mmo幫佢唱埋 所以encore唔撚識唱

好似同momo鬥大力咁 好肉酸

宜家twice 出首國歌出黎都破憶架la

唔一定無可能睇下你花時間練幾耐姐

歌手唔唱歌淨跳舞 做dancer好過啦

呢場mama真係好正 我都翻睇左好多次

林娜璉拎獎個下連扮下樣都唔做 單手就拎過去
睇咁多團 拎獎拎咁大牌都係第一次見

只怪太眾普遍鐘意洗腦歌

孝琳一出道就已經可以一邊棟高隻腳 一邊唱歌啦

你快d多謝樓主燈左佢地
日日幫twice開曲線post愈開愈紅愈有話題

真係睇到好老尷個耳機摸黎摸去咪又係唱得一句

我都覺
其他團拎獎係搶咪咁爭講嘢

All 7

BLM+肺炎想紅都難啦
呢啲時間就應該用來

*練習

mamamoo應該係最唱得女團

係JYP出到道同出唔到道嘅分別真係大

Jyp無得出道系列

yg一貫做法，當年2ne1都係咁

根本YG係簽佢哋返嚟投閒置散
BP絕對係四代入面點都好過Twice嘅團

屌真係聽完twice encore把令人衝擊嘅聲音之後聽其他人唱歌都覺得佢地唱得好正常幾好聽

如果yg力推bp既話 我都幾肯定bp可以紅過twice 不過其實我又唔肯定韓國嗰邊buy唔buy bp啲concept

而家咁多打歌節目以前真係得三大電視台嘅打歌節目，嗰陣拎一位真係一種榮耀嚟，而家派豬肉咁

而家四代好多都係盲刷view，尤其東南亞啲fans，見到破八億破十億真係得啖笑

唔知以為自己solo唱全首每人輪流唱嗰一句就算音樂停咗清唱都得啦

佢地係咪心諗：又贏呀？哦！ok! 預左啦👌🏻

真心柒

感覺係用blackpink捧一個jennie
就好似以前用2ne1捧一個CL

真心，兩個組合好相似，連啲定位都一樣

睇得出佢地真係好享受個舞台
相反睇twice既encore 舞台 淨係覺得尷尬
個個都想快啲完左佢算

諗起之前係YouTube 有個comment 話
Twice係唯一一隊上Sketchbook都會咪咀既團

當年呢個禮拜個一位搞到兩團粉絲嗌哂交

IU係咪出道之後換咗唱法
同而家咁唔同嘅

Feel到YG勁錫Jennie

以前二三代嘅時候睇音樂節目覺得啲排行榜都算有公信力
屌自從twice開始掃一位之後真心覺得佢哋搞衰左個風氣
原來垃圾都可以攞一位

Dalla dalla個副歌咁高音佢哋唱到？

我記得當年佢哋唱into the new world 嘅時候泰妍好似唔舒服都夾硬頂住唱埋落去
嗰陣時佢肚痛住唱都仲好過twice 任何一個

佢哋真係好敬業架

其實佢哋都算好紅㗎啦
佢哋北美巡演係我喺加拿大睇過咁多韓星演唱會裏面最多人排隊果次嚟㗎啦
雖然冇睇過男團，不過女團演唱會來講果次都算幾震撼
班鬼佬鬼婆仲係咁大嗌Wendy

錫又點
又咪要一齊雪

首fingertips 害死左佢哋
當年出咗呢首歌之後即刻插水
同埋三部曲之後食唔住個勢上去
Ps 一直都有留意開佢哋，希望佢哋遇到首神曲彈返上去

全場Encore 根本就係公審女團 唱功

Sinb 嗰陣時蒙面上節目唱歌好聽到呢

咁嗰啲導演監製都唔想男女主角咀緊嘅時候後面有啲走音劏豬聲出現架嘛

Once= kpop fandom小粉紅

真人都係
上次同佢傾偈feel到佢真心善良

點解咁多人負評
明明itzy平均實力真係勁過twice

人地解散咗先嚟爆
真係好撚奇怪

1:40開始個定延唔記得舞步 柒到

參加 FS?

成日喺度話twice係第二隊少女時代嗰啲人其實知唔知自己喺度侮辱緊少時
SM可唔可以告嗰班友損壞名譽

北美演唱會送機嘅時候冇乜人吹左兩嘴

如果SM真係搞我一定捐錢

唱歌又難聽 跳舞又唔得 樣又衰
呢9隻雞真係Kpop界毒瘤

吓 隔離冇保安咩巴打追星追咁貼

牙溫真係小天使黎❤❤

大力=跳得勁
即係曹星如都係主舞

其實twice明唔明跳舞係講美感？
Eg. Sinb跳得好過佢好多

真係得死用力
講跳舞叻其他成員仲好過佢啦
下下dance break仲要搵佢企中間
好記得signal有個switch part既
彩瑛代替momo跳dance break 順眼好多
Momo真係格硬黎

好撚煩 西卡係冇心做就唔撚會續約la
啲人見佢拍拖搞生意就話冇心做 迫人走大條道理
屌你老尾崔屎個啲咪又係
雙重標準到

係咪真係自己走佬呀？
似係Jyp唔睇好佢，無promise俾佢喺itzy出道，唔多想捧佢，所以先襯仲後生就走吧？

好難聽

其實彩瑛會唔會岩itzy啲style多啲
不過我覺得彩瑛係twice入面最值得出道
係twice既風格埋沒左佢既才華

子俞都跳得靚過佢

自從twice紅咗之後就開始覺得kpop收緊皮
成個風氣俾佢搞到臭晒
一味淨係識得喺度boost 數據，一隻專輯出幾十張小卡呃錢，靠班網軍喺度吹大隊野
啲fans都唔知係腦殘定係聽障，俾啲垃圾屎一般嘅表演觀眾睇都仲可以有咁多支持，擘大個口發出兩下聲音都可以俾人話唱得好好聽
跟住嗰啲once淨係識得喺度笑少時老同埋YouTube view少過佢地
屌你隊唔會老嘅
同埋仆街少時紅到癲嘅時候邊有咁多人上YouTube啊，嗰陣時我都係mtv等佢哋啲MV播嘅咋嘛

泰允西根本就係少時根基
泰西合唱好過歐美西9嗌喇

Itzy咪又係屎

利申 rv打手

嗰日加埋都唔知有冇10個fans，基本上係隔住個保安傾偈

利申：老sone，擺到明幫少時㗎啦

得fans係真唱

題外話少少
唔明點解呢個時候出咩周支瑜寫真
覺得都出道第六年，不如用啲時間去練習好過⋯⋯我指jyp都唔知諗乜
明知道咁多人都喺度話自己實力唔好，點解仲可以咁大牌
記得之前momo喺車到vlive？類似話啲anti係眼紅佢地所以先話佢，話自己唔會在意嗰啲乜乜乜。我記得嗰時好似有新聞，嗰時開始對佢冇乜好感
本身我都已經成隊反感，momo同閪女人fd都真係唔係冇原因

仲要本身係拎住枝mic
拎拎下轉左手又唔記得左拎

錢囉
Twice嗰啲周邊出到好撚離譜架
痴線連首飾都出埋
諗起班毒撚男人老狗帶住條周子瑜頸鏈就想嘔

清好勁
追到去北美
你同佢講韓文？

諗起啲人話momo係主領舞所以唱歌唔掂係正常
呢條片孝淵屌打呢個講法

師兄講得好好
唔好話咩
當年jyp 嘅 wg隻nobody韓文版都只係得below 5000萬view
咁以班on9ce嘅標準，咁wg咪收皮？
wg起碼都叫少時認證過嘅對手呀

孝淵solo隻wannabe都屌打啦
人哋咪一路唱一路跳，型到

我都覺
出道左咁多年 仲係無進步
又無果種女團top既霸氣
只可以講佢地真係無抖咁樣係咁出歌囉
破左少時記錄又點 時代都唔同左
少時暫時真係無人超越到

唱到自己都尷尬

所以易走音就可以咪嘴？
唔係應該要練習好啲先出黎唱咩？

唱到咁喎

要超越少時嘅唔係淨係銷量呢樣嘢班on9ce要明
少時企得高行得遠唔係淨係銷量
係各方面嘅努力：
綜藝好笑、劇集電影演得好、又識多國語言、跳舞唱歌又精、風格又多元
twice？笑？

每次都有幾個細聲到鵪鶉咁
係咪好驚唱歌啫咁唔鍾意唱歌就唔好出道啦

加埋yooa 請夏 唔該

唔小心禁左負評sor
見到有人話twice追左少時就燥撚左
呢一兩年佢地既歌我覺得係好聽左 好過出道既TT/CHEER UP
但佢地既live係零進步架

去度itzy都係透明人 雖然itzy幾個都唱得難聽 但吳君如跳舞都好撚hea

佢地既優勢就係可以全團係咁練歌打歌comeback
因為無一個人有料solo到可以出黎做節目/出solo

我喺嗰邊住嘅，本身sone咪留意吓師妹團囉
同wendy梗係講英文啦

Apink唔算去到好紅果種
但有種細水長流既感覺
覺得無可能團團都爆紅
欣賞apink style轉左 歌都好聽
最緊要係都唔會hea住跳

未出道時就喊苦喊忽話好想出道 要努力 enjoy舞台
出左道 紅埋 想快啲落台

邊個係吳君如？

我純粹係覺得兩個根本唔同年代嘅隊唔可以用科技數據嘅嘢去比較，根本嗰個年代大家睇嘢嘅平台都唔同
如果要計嘅就應該計實力呢啲時代科技影響唔到嘅嘢
同埋見到自己睇咗咁多年嘅少時咁樣俾啲once侮辱真係睇唔落去
成班once好似大陸仔咁樣雙重標準輸打贏要

第二次post 所以話透明人去邊都唔會有競爭力 冇觀眾緣就係冇

Ching我同你一樣都好中意睇啲idol react to mamamoo 估唔到有人同我一樣

係
我係sone都幾鐘意apink
夏榮、恩地

睇唔出做過10年練習生仲要係女團做咗6年主場
你街邊求其搵個女仔唱隨時都好過佢

啱呀
當年東神五人喺youtube好多歌頂盡得兩三千萬添
咁唔通話佢無影響力咩

香港歌手就話姐你見隔離post講周柏豪就知

好撚樣衰

講綜藝有秀英, Sunny, 孝淵
講英文有 Tiffany, Jessica, 秀英日文叻叻
講唱歌有泰妍, Tiffany, 徐玄 (屌 其實果個都唔差)
跳舞有孝淵, Yoona, 秀英, Yuri
屌 其實我邊講得哂
都係略略講下咋
果個都多才多藝點講得哂姐

Twice既話 叫你精一part 都難啦

淨係恩地一個都差唔多屌打全韓國女歌手啦

Twice呢對野真無冇眼睇
完全唔明紅係邊 要實力冇實力 要樣個個都開始殘
寧願睇其他團好過睇Twice
就算BP呢啲閪人團 起碼人地個個唱得跳得
剩係實力最普通既jisoo都屌打Twice一半人

真係侮辱咗少時
Top講緊係人氣實力知名度都要超班 少時次次encore都好似表演多一次 一定唔會hea9你
個個solo又得 連dance line都有單曲ost唱
以前一位含金量高 一位拎得唔容易 依家一個星期有咁多個音樂節目梗係追得平
銷量嘅話而家幾個女團嘅銷量都唔差 初動幾次都追得過twice二代個陣少時銷量係拎得專輯大賞 比得上男團 其他女團係佢地零頭

唔想攻擊個樣 但呢張睇落真係有啲啲on9

once覺得佢好靚 普通樣 搵唔到邊忽有美感 但化濃妝就想摑死佢

又幾似
樣唔靚真係差啲
實力好 去到邊都變左透明人
仲要twice 9個咁多人
其實一團有4-5個真係差唔多

題外話
徐玄唱功其實都好好，唔知點解成日俾人忽略
有陣時有某啲位甚至會覺得佢唱得好過泰妍

我唔係講緊講野 don’t get me wrong
我係講緊攞完獎encore個氣氛同態度

綜藝有秀孝Sun
真係會笑撚死
同埋九個起碼一半人都可以做門面(當然宇宙最強門面一定係允兒)
我yuri又有演技，做sbs套被告人

果個年代嘅sm團
個個都木人巷出黎
個個都會好珍惜每個機會

之前係韓國見過真人 夏榮同恩地好靚女

叫佢學下少時出道嗰陣開全咪跳住唱出道歌都唔得啦
真係好想twice快撚啲收皮
唔係話淨係幫少時/妒忌佢地乜柒
諗起一對咁廢嘅女團都可以上到神枱就燥底

跳kissing you 都唔撚跳TT啦
都唔知隻舞做乜鳩

好似話sm好認真去籌備一隊少女組合(後來嘅snsd)
用咗極多時間去揀人、練人、換人

你就好啦

咪係依兩個跳舞都屌打佢

Yuri男朋友你有冇睇埋評價女王
佢拍呢啲小品韓劇好有feel

有乜好嘈 到頭來啲人咪又係J佢地靚女 睇樣 對住啲女FF 聽歌不嬲附屬品

佢地係TTS把聲係好夾 前幾日聽返ONLY U 覺得好好聽

同意
你見bp、rv、mamamoo紅我地做sone都無乜嘢嬲，甚至會飯
但on9ce日日撩交打真係好撚反感
我開始懷疑班on9ce係咪曲線

仲要啲舞齊到似同一個人跳

所以明明本身話揀7個 後尾jyp又有特登扮曬野加多兩個 搞到啲人覺得佢係想整第2隊少時出黎囉
人數係夠曬呀 但可惜唔睇下twice呢9個同少時既實力差距 你要係twice搵個出黎solo我諗jyp都諗到頭痕啦
你要揀9個出黎唔係問題 但都要確保每一個人有各自實力同selling point 唔係話知道twice知道你係咩名就得架

無
而家即down先
多謝
因為我今年先飯少時，未睇曬咁多
不過都要多謝你

之前秀英上running man同認識的哥哥又係笑死我
唔知秀英會唔會係少時入面最早結婚呢

我當年都係黑珍珠入坑嘅
估唔到而家仲有新fans

講起tts
師兄有無睇youtube clip
tts個綜藝入面
本身牙抽問pany幾點返
pany話會夜晚十一點完
跟住pany叫牙抽做老婆閃俾我哋啲sone睇

認真既 kpop真係sm帶起黎
Sm既二代團都紅到而家 都有好多死忠

秀英跳ses啲舞

I’m like TT I’m like TT
用埋啲垃圾口水歌 快啲收皮唔該！

係咪去美國嗰個綜藝
我記得小漫應該仲有得睇返

點解咁廢都出到道都係一個問題
係 twice係有努力
但屌咩 邊團kpop無努力過
問題係 佢地努力完都係咁柒樣喎
班once仲推？

sm自己本身有東神已經夠紅
仲要後來有sj、snsd
其他公司都唔弱，有犯罪天團、wg
而家反而好似睇一般商品咁睇nct(sm)、twice(jyp)

去美國嗰個係onstyle channel 2015年嘅
tts嗰個2014嘅，應該唔係同一個

啲人仲吹捧twice 9人9色
我黑人問號左啊

係呢個

其實taeny應該係最出名既cp之一
而家新團既cp無感

唔係佢哋三個去fany美國間屋企咩
我記得嗰陣時應該係holler

After school kara t-ara呢啲出哂名俾人屌過唱功差嘅二代花瓶女團，
都冇twice 咁離譜 班垃圾真係連最差嘅t-ara都比唔上

咁可能係，sor我未睇曬

唔好唔記得SHINee啊
其實NCT都唔係話真係太差既 不過係二代團太爆

見啲sone有時懷緬YooSic，或者講TaeSic
我睇曬都無覺得有一pair係有Taeny嗰種曖昧感，尤其TaeSic我覺得真係不和YooYul(允侑)就好少少，似孖公仔

鍾鉉oppa
其實佢哋有啲HOT/東方神起嘅感覺

NCT太多人啦，無記憶點，加上同期防彈太爆

睇YoonYul一定要睇返佢哋湊細路嗰個綜藝

有睇
佢兩個做呢個節目好似有光環咁

女歌手呢句好有保留
太多勁人可以數出黎
女idol好啲

嗰個節目到而家我都一直未敢睇最尾個集
我睇過啲節錄聽講好慘

仲係好唔明點解要加佢係RV

未睇曬
睇曬再話你知

好似本身除左yuna
Somi同其他itzy果4個一齊去睇twice 演唱會架
但Somi而家出道成年先出左一首birthday
我仲要覺得麻麻地好聽
不過Somi好似幾鐘意black label咁
而家itzy同Somi發展都算係可以啦

講起語言 我諗起Mina Yes or Yes開頭段英文

所以證實左唱功係講天份
本身係唔唱得嘅 train 10年都無用
你睇下恩地 好似做左練習生幾個月就出道 都唱得咁好
唱得唔好嘅 磨10年都無用

睇演唱會代唔代表會俾佢出道先？

恩地本身都係釜山音樂學院高材生唱開歌玩開聲樂

睇個演唱會包出道咩
唔到最後都唔知有無得出
ioi之後紅緊都肯等咁耐
真係想走就一早走啦

佢成個人都好善良
仲要次次睇live 佢對住鏡頭都係笑緊咁

想問itzy既實力又如何呢🤔

之前網上睇過once講話momo釘耳窿都驚
所以一定唔敢整容

係fans成日都攞10年嚟講啫
講到佢做咗10年唱歌練習生咁

其實佢大部分時間都係做緊演員練習生
淨係做咗唱歌練習生3年咋
做3年練習生唔係好正常咩
fans就吹到佢唱歌資歷好深咁

淘汰賽最後淘汰左既成員都可以出道
成件事都幾撚on9
登本身係minor入面既人慘

嘩啲ON9CE一定瞓人哋床下底
唔係點知人哋無整容

Ailee無學唱歌 係返教會唱吓聖詩

我諗起VIU個全民造星
夾硬搞隊MIRROR出黎

呢個仲屈機
唔係個個都BoA級數由細練到大

仲要奇怪得黎 佢呢幾個動作跳起上黎其實好攰
你要曲住個大髀位跳舞
跟住once就會心痛twice要跳啲咁攰既舞
我真係見過有once係咁講

人地YG公主啊嘛
難委佢哋三個成日喺後邊做dancer咁尤其係jisoo服裝分配又唔平均 仲要solo都遙遙無期

以前萬中揀一，起碼都train 5-10年，出得道都係信心保證。
易家阿豬阿狗都做得偶像，間間公司急住推新人，清一色無特色，又唔掂
利申：Black jack 2NE1

正常會分別練習有揸mic同冇揸mic版本
擺明唔夠熟練

其實我都覺得佢幾慘成日俾人話透明人
但係其實佢綜合實力來講唔錯 起碼唱 rap都ok 我一直都覺得佢要同多腎分rap有啲哂左佢

你又岩

我都覺TaeSic真係有不和
但唔會因為咁而唔鐘意佢地兩個
反而我係最鐘意Taeyeon

鐘意佢哋通常都會鐘意全隊架啦
好少唯飯然後黑鳩同隊其他人

SHINee係sm最好既一團
講緊係佢地無不和 無人退團
永遠5HINee

Feel special mama stage 都好似Mina講架

講起BoA佢真係屈機
睇下佢呢個跳舞片

點解當年可以solo出道係有原因
而家新一代既女idol領舞
被人吹捧既主領舞 e.g. momo
睇完BoA 會覺得就算Lisa, Chungha都係差咁啲野

無睇到
係咪一隊叫MIRROR同ERROR??

BoA又係另一個難以超越嘅大前輩
亞洲韓流先鋒，喺韓日兩國超紅先過師弟東方神起
又識日文韓文英文

講開into the new world
remix版先癲
跳完intro都斷氣咁濟
可能太難跳
少時應該都係咪嘴
幾乎冇見過有idol cover

其實都唔洗揸mic啦
佢地都唔洗真唱

咪係 衰啲講而家啲一位點似以前啲質素 而家嗰啲根本就係靠fans刷view同音源 買碟 以前雖然都差唔多 但係嗰陣網絡邊有咁勁 靠既多數都係首歌 實力
依家就話咩代購 又諗住博見面會 谷銷量 一個人可以買成百幾隻 以前點會玩呢啲 咁梗係銷量冇得比啦佢哋係慶幸少時打響左個頭囉 你試吓調返轉佢哋擺喺二代團 即刻淹沒

佢既實力無好過twice其他人
但可能佢個樣真係唔出眾哂能左

係
error就騎呢啲多啲綜藝做下多啲記憶點
mirror就有偶像包袱，又只係得姜濤叫多啲人識
成隊唱過咩歌我都唔係好知……
香港市場搞韓國規模嘅男子組合，嫌錢多咩……

我係特別鐘意泰妍
但其他都好鐘意

咁多yuri飯
Btw我都係從一開始都冇變既老飯

泰妍近幾年啲輕熟女look好撚正，尤其長髮
反而jessica退隊之後好似一個靚嘅怨婦咁
近排仲要玩埋抖音

yuri正呀好少見人唔係白皮膚都咁得意咁靚

Error個名都真係改得幾on9叫Error
Momo而家比人淘汰 仲有得入返出道隊

真心啊
SM係帶起kpop
但無BoA 都無之後既東神,SJ, 少時, 閃搞起kpop

error就擺明sell on9我覺得好過mirror嘅

係 啲口音聽到我好辛苦 又唔知佢講乜 寧願佢講番韓文算

泰妍bb真係好正
Zero仔又勁得意
Jessica真係好似闊太咁 周圍飛又放閃
成日同Krystal 一齊玩抖音

李秀滿雖然係一個大仆街
但佢真係有眼光到無人能及

無佢無hot，無hot就無後來組合雛形
無佢就無BoA、東神、少時
甚至其他公司嘅21、bigbang、wg

我係女第一眼都覺得佢身材好正 綜藝又得跳舞又一流

Mina好似細個讀國際學校？
所以係團入面英文比較好

有條片係牙抽同小太陽去中國接受訪問
zero唔知咩事擒咗上張檯到
抽同太陽都叫zero仔坐低
但佢無理，牙抽嬲起上黎拎走咗佢

岩啊 21, BB, WG都有份帶起kpop
但真係講到好早好早 一定係SM!

同Lia一樣 啲英文都係不知所謂 Jennie同Rosé完全屌打

係
HOTBOA

唱得幾好 利申唔係佢地飯

真 至少唔會成日走音 跳舞都勁啲
我鐘意Twice但都覺得Twice冇咩實力

有無片睇啊？
我就係睇左泰妍bb同Zero去美國 好cute cute

JENNIE嗰啲擺明黃皮白心

Exactly一樣感覺
Taeny呢pair當年王道cp咁樣，而且真心老友所以啲互動比較真，無乜夾硬hard sell
Yoonyul一齊就煩膠姊妹花

佢把聲爭咁啲辨識度，所以唔突出

終於有清明我講咩
允侑係似孖公仔多過taeny嗰種曖昧感覺

Gfriend真係輸得唔抵

Yuri入坑之後迅速變團飯
而家大部份睇yoon同yul

對比Lisa

咁jisoo又真係賣樣多尤其覺得佢把聲好唔啱blackpink，次次首歌jennie開頭唱完到jisoo唱就好突兀

look at me
look at you

MCD the show個啲有得靠fans造數谷上一位 好多時啲一位得主明明成績唔好 但係靠投票同銷量拎一位
而家一隻專輯有每個人version又唔同小卡同特典 又狂開簽售 明谷銷量
迫你一個人買十幾隻所以而家個個都幾十萬銷量
少時個陣個個都係買一兩隻就算所以佢地個唱片大賞含金量
二代瘋狂上綜藝 冇實力又唔好笑嘅話比人cut到一個鏡頭都冇 佢地去咗二代應該冇人知
點同依家成碌木企係到都有鏡頭 比Mc捧

我又係YoonYul飯
個陣個個都Taeny
而加都係睇舊綜藝緬懷下

係咪扮鬼妹

原來睇過啦
Zero仔好唔比面

唔知尼到有冇秀英飯呢 係佢令我飯上少時 令我接觸kpop嘅世界
希望佢快啲結婚要幸福呀

祝秀英早日結婚

咁佢有做好自己本份嘅 唱歌成團最穩 跳舞都有進步可能擺個樣靚嘅先會多人留意

Lisa跳舞係好過Momo
但又唔係真係超好
不過身材正 加哂分

其實無話抵唔抵 細公司原本就好難上一線
請願佢地keep住出好歌 舞好睇
每年2次cb已經好滿足
我係buddy更希望佢地個個身體健康開開心心
做比較長壽既女團

sm最仆街係間公司
成日當d藝人唔係人

shinee係我第1隊鍾意既男團
歌好聽 舞又型

我當年飯少時初頭係最鐘意秀英架
仲好記得果時秀英ig名叫syofgg 自己跟過佢改類似
Tiffany一開頭個ig就叫 xolovestephi
而家兩個都改哂ig名
我都好想秀英快啲結婚 同男朋友仔好sweet sweet

覺得佢地最大問題係空白期好少綜藝 維持唔到人氣

Btw 泰民 7月solo回歸了
要多多支持喔

sinb跳舞真係好smooth 不過佢成日都怕羞仔

普遍呢代idol都好似少上綜藝 佢地都有唱ost嗰啲 不過少咗話題係真

Twice咁唔珍惜上到神檯 出道咁多年仲咁廢
不如讓位比其他團啦
好多好好既女團冇機會上位解散哂
Stellar、9muses、FIESTAR呢啲長期半紅不黑最後就解散哂
尤其FIESTAR好可惜

其實講樣靚我覺得除咗lisa之外，其餘三個都差唔多
Jisoo實力唔算好差，但放喺yg大公司都差咁啲，佢把聲太單薄，所以比起jennie同rose佢唱歌係遜色好多，jisoo呢種係冇邊樣好差但都冇樣勁，喺yg呢啲講求個人特色嘅公司佢係好蝕底，好似2ne1 dara咁

Btw lisa真係好撚醜樣典型泰妹樣

淨係佢係泰妹呢件事已經值得留意

睇佢跳舞都覺尷尬
仲要個樣chok到好投入
搞到好嚴肅咁
見佢表演就想飛走

睇過一個dancer review佢嘅跳舞style
話佢將啲steps link得好好 唔會特別大力去誇大某啲動作 所以睇得好舒服

有幾多隊俾SM害死
hot瓦解、東神五變二、shinee鍾鉉同fx Suli離世

上綜藝係比較少 但變相多左時間去練歌練舞
出黎既作品更完美更高質

正 到時留意下先

但lisa海外人氣好似好高
真心唔知係大家口味唔同定yg吹捧出黎
又吹到佢人間barbie咁
我覺得佢舞台有時係幾有魅力同ig d相有時幾好睇既（但好濃妝）
不過一定唔係靚佢淡妝已經唔掂啦

反轉魅力

條腿已經J成日

但係點講都好佢身材真係好 好出眾

咁樣拎走隻狗 佢係養狗新手？

佢養咗好多年架啦

不過比big hit收購左cb個次就唔岩我心水
但佢地以前所有主打都係聽得過

但係嗰次啲b-sides好正

身材一般啦都係瘦同高 有時睇佢條腰見哂骨咁

慢慢轉緊型 試多D野係好事黎既
上次cb唔岩你口味唔緊要 下次cb再留意下可能有驚喜

覺得佢太瘦 不過應該係天生
手長腳長容易跳得好睇

Lia都似樣過mina
英文嘅話其實rv 成隊都唔錯，韓國人來講泰妍啲英文出奇地好好

同埋真心佢當年張專輯都幾難聽下
如果佢遇到好歌嘅話希望多啲人可以留意到佢

佢哋嗰陣時出Time for the moonlight諗住見首歌咁高質可以彈返上去，點知都係冇
佢哋好早期嘅時候我已經睇好佢哋可以做大勢女團
估唔到就咁返唔到轉頭

雖然jisoo係blackpink 裏面唔算係突出
不過佢係韓國人氣好高架 之前又做過啲音樂節目mc
利申：覺得佢真係好靚

我之前都睇過幾集twice綜藝
我真係唔明佢哋幾條友成碌木咁企喺度想點，完全唔識比反應淨係喺度尷尬笑，成個節目就靠啲主持喺度撐
相比起我以前睇少時嗰啲
個個都有自己特色自己笑點
好多時候玩得仲癲過班主持
你睇吓冇人搵twice佢哋做綜藝主持就知啦
以前少時玩得癲少少嗰啲直情做埋綜藝節目鐵腳添啦
韓國班人成日叫綜藝做藝能節目，究竟jyp明唔明白乜嘢叫做藝能㗎
National geographic 睇樹咩

新一代個d好似都普遍無咩綜藝感
一係就假到嘔既笑位
前輩個d一埋位就黎料 少時個集認哥真心笑死
係takeover 左個show
不過唔知係咪因為後輩唔敢係前輩玩到咁癲

真 睇親佢哋encore舞台都覺得佢哋好尷尬咁
有幾個唱又唱得細聲 點解咁唔enjoy 舞台？

嗰陣時見到xolovestephi變咗做tiffanyyoungofficial有少少sad，有種感覺好似少時冇咗咁樣
不過呢兩個名而家望番有少少歲月回憶嘅感覺

係咪淨係得我一個覺得jisoo好似dara

唉以前fany真係成日玩ig 勁多互動
試過幾日無update d sone係咁留言
佢就即刻post左張keep claim and wait
自從國旗事件同返左美國ig無咁多笑料睇

我覺得似 好撚唔滿意翻炒21整隊組合

啋 改名啫唔係冇咗

鄭star真係最成功sone
佢上年俾人影到同秀英拍拖係去睇yoona套exit

RV真係真實力 <3
twice呀? 算吧啦屌 靠樣同靠吹出黎

鍾鉉唔清楚，但sulli好似唔關sm事喎，有名你叫sm小公主，當年佢要走sm都俾佢走，事後亦都冇封殺佢，演戲綜藝唱歌佢想做嘅都做哂，反而fx喺佢走後冇耐就被雪藏

認哥fans
好憎twice上節且
次次都好撚尷尬
宜家終於唔洗污染認哥

佢仲要成日著crop tee，跳舞嗰陣啲肋骨現哂形

仲記得果時佢開左ig第一條係po片
話個名叫xolovestephi
講英文好好聽

21同bp每個成員既角色都好似
CL - Jennie
Bom - Rose
Dara - Jisoo
Minzy - Lisa
樣緊係唔同 但其實係翻炒

成日j fany講英文
覺得kpop idol講英文第一個好聽係Fany 第二個係Krystal

Fx係唔知點解無啦啦比sm放棄左
明明Sulli走左之後4 wall都唔差啊。。。

個嘴大撚到淨係睇佢長期keep住個劉海已經知咩事啦，樣衰嘅人先唔敢露額頭

少時以前都係後輩嚟㗎啦
佢哋都照樣玩得好癲㗎

Agger啊
而家啲人成日吹捧Irene好靚
其實我覺得最靚最自然係Krystal
但佢種靚唔係果個都咁覺得？
而家啲人好似話靚都係話Irene, Tzuyu, Jisoo

而家一代不如一代

大把臺妹靚過周子瑜啦

最後果張
佢額頭真係唔搭

唔掂

呢首好正，好似啲校園偶像劇ost
Btw點解呢兩年佢地好似突然靜哂

我自己覺得Twice入面子瑜係最靚
入面太多路人樣

身體搞笑嘅話有running man 少時上個幾集都係經典
泥潭完全唔錫身Twice個兩集尷尷尬尬咁
口才嘅話認哥直頭同班超talk得嘅主持旗鼓相當
仲創下認哥最高收視
對比起佢哋上嗰兩集認哥真係天同地比
講到綜藝感少時真係第一 就算係top女團都好都唔顧形象
但係又唔會俾人一種剩係得搞笑嘅形象

其實個首都有逆行到架都有拎咗10個一位？
可惜都係返唔到以前嗰個位置

好記得果時gfriend出道 首歌有踢腿果下比人話抄少時
果時Jessica仲要走左無耐 sinb岩岩出道又勁似Jessica btw而家覺得唔似
果時估唔到佢呢間細公司都捧到佢地而家咁
雖然而家收收地皮 但真係算係咁

其實Sunrise同Fever都幾好聽係冇咩話題水花

呢首yuju真心高另外兩個女團成員幾班

記得有集係秀英係runningman
果時minho客串
捉住秀英想撕佢名牌
果時秀英同佢係到deal好好笑
話我地大家都姓崔 又話好錫佢咁
最後Minho係撕到佢名牌
佢地啲綜藝情節真係好記得

同感啱啱開ig個陣佢仲要好蠢咁set咗private
又成日互動 好親民
tiffanyyoungofficial好有營業feel 好掛住佢係咁洗版嘅日子

以後應該唔會上認哥

Rose對腳好彎

咁又係

加左official 成件事好唔同
發覺韓星好多都無得用返自己原名做返ig名
反而外國明星全部都可以咁
唔知係咪因為韓國好多人撞名

有集RM 少時幾個起身梳洗完就出鏡

有冇Yuri飯有睇Yuri喺Youtube整嘢食
利申未睇

個陣大陸人係咁屌佢地抄襲少時 又話佢哋整容（整成Jessica)咁 跟住後尾跌低又話佢哋「假摔」
雖然咁樣講有啲衰 但係韓國偶像發展 啲大陸人真係幫咗好多忙 因為佢地肯花錢買專輯 會去投票 沖hit rate
所以gfriend後勁冇之前咁強 有啲程度都係個大陸市場吸得唔夠多fans

我個人覺得irene幾有仙氣 不過法令紋幾深
Tzuyu不了 吹捧太勁 愈大愈普通
最靚idol 允依然係心中第一

每次成團一齊跳舞，得佢一個特別突出，但正常唔係應該配合成團水平去跳咩，搞到佢好似融入唔到其他人，係咁大力fingfingfing彈彈彈chokchokchok咁，有無專業嘅巴絲打可以分析下

大陸人普遍鐘意型格girl crush 風格注定唔會喺大陸好hit
我覺得宜家咁都唔錯唔使受大陸人氣

Irene 30啦屌

唔知係唔係因為bp girl crush紅起咗
而家好似勁多都係想走girl crush咁
Itzy我覺得吹捧得太勁 個實力始終都未係嗰個水準

真心想問下yuju呢一兩年咩事
大病定點？總係覺得佢變左好多

點經典得過佢地係露營車訓 jessica噴醒泰妍
當年睇會重複睇n次姨媽笑

唉遲出道但30就出法令紋會唔會早左d

係泥潭玩到成面都係 泰妍仲有紙片人稱號
六個人嗰陣時情侶組隊哈哈同埋泰妍喺超市做情景劇笑死咗
當紅女團都咁玩法

如果可以搵一年既年尾歌謠大戰叫曬四代啲主唱去做合作舞台就好啦 即刻見真章

jessica係咪公報私仇

真係唔知喎 要搵啲專業嘅buddy解答下
我都係主要會聽佢哋啲歌 會睇吓weekly idol咁
但係我主要追嘅都係男團
好似上一兩年有一段時間係完全消失咗
跟住再出現返已經係個人瘦咗勁多
同埋把聲好似差咗啲咗 唔知係咪因為咁之後先至分多咗啲高分part比Eunha
（有人就話整咗容 但係我又覺得好似冇乜分別咁...）

其實唔明點解會話佢地收皮
1年2次cb
fans越黎越多

有無sone記得onstyle snsd channel嗰個節目
佢哋去超市
pany想食靚牛肉定唔知豬肉
sunny拍佢patpat叫佢走
但pany照放入去trolley

有 但勁sweet雖然會話佢但都係比佢買
係咪又要開返個少時post

可能係因為之前校園三部曲人氣衝得太頂
我記得嗰陣佢哋係年末既舞台係排尾幾個 仲要都有一定嘅時長 而家對比落差有啲大 一啲路人飯/冇乜點留意開嘅會為佢哋着急

Seulgi跳舞果時喺舞台上面嘅魅力係另一個級別
而且好多時都聽得佢係有唱功

利伸 三次rv演唱會都有去
完全值回票價再睇都願

同埋佢地啲歌都有幾首幾類似
可能無乜突破

Cb stage換咪個到真係神
Sm出道係唔同d

個人黎講覺得Irene整得太勁
同埋好似個面有啲dupdup地
覺得佢係mv入面個樣係好仙 好神顏
但睇stage睇真人佢個樣就露左真章咁

唉 jyp都唔知做乜

應該係轉型衰咗 fingertip個style同之前清純型差得太遠

係SM最遲出道既歌手
以前覺得Victoria已經好遲
點知Irene仲遲出道

本身有兩個就費事開啦不過見到大家都仲喺到真係感到高興

victoria又係幾靚，雖然佢係大陸妹但無大陸妹嗰陣柒味

其實fingertip又唔係走啲咩sexy形象
但係就唔明點解嗰一首跌得咁勁
（雖然嗰首我都覺得唔係好襟聽）

Itzy如果唔係jyp 其實唔會吹捧到咁勁
反而同期everglow仲好

我覺得Yuju有整容
佢地入面有幾個都整得好勁
其中一個係Eunha

專業

都出道左5年幾 好難keep住人氣高
每年咁多女團出道 佢地仲保持到一定知名度我覺得已經好好
記住佢地係細公司 少資源少support
佢地有今日既人氣同地位 主要都係靠佢地6個
不斷創造奇跡出黎
2倍速, 超齊刀群舞, power清純, 蒙眼跳舞
每次cb前都超期待 呢種感覺真係得小女友俾到我

次次睇youtube啲留言，見到講momo跳得勁過其他團主舞，我以為係得我唔識欣賞btw勁鐘意sinb跳舞，sweet but psycho個cover real好睇

係我耳仔有問題定咩，呢次都係好難聽
點解comment咁多人讚

韓國人鐘意個種力量清純型 好似into the new world個種fingertip突然間轉咗有少少復古咁
之前係吸男飯多 一轉風格自然就走

國旗之後佢成個Snapchat冇埋添啦
其實佢而家去咗美國都可以好自由㗎
不過我睇過佢北美嘅演唱會
真心覺得佢其實而家好開心
佢講啲嘢都好inspiring 同埋真係明顯feel到佢好enjoy同埋好錫佢啲fans
我好記得佢演唱會好積極同台下傾偈，我仲有幸同佢講咗一兩句

嗰陣時聽到jessica退團同埋tisooseo三個唔續約真係好震撼架
心諗世界末日咁㗎

女團成員咁大年紀仲出到道佢都算好彩

係呀 我本身唔好kpop 就算留意都係淨係留意我追嘅嗰一團 女團就更加冇
Gfriend都係我難得鍾意嘅一隊女團 每次cb都會mon實個音源榜 會睇吓佢哋有冇一位 好想啲fans爭氣 亦都好想佢哋公司爭氣 我追我嗰團都冇咁着緊（可能因為佢哋已經都幾top下 唔使我好似以前咁操心）

台妹嘅話葉舒華一定靚過佢
明明佢都係台灣人唔知點解班台灣人都唔識捧佢

Itzy我幾鐘意個隊長
好多人鐘意個個yuna同柳真就無興趣

但係嗰首歌好似講緊世越號沉船架
明白首歌講乜嘢之後冇晒啲校園偶像劇feel

仲有邊個有整

Gfriend最吸引係年尾頒獎禮 d stage好比心機編排

Stephi嗰時距離感會少啲囉
而家嘅話似嗰啲北美明星囉
但係你知北美明星出名距離感高㗎嘛

始終唔係大公司 成績無得強求
每次cb都有5-10個1位 算ok啦
公司其實算唔錯 fans更家係高質

全部素顏一字排開等男嘉賓到
依家啲女團邊個夠膽咁樣做

我覺得隊長最自然 但人氣最低
另外順帶一提 忙內之前唱個首lemon我覺得好好聽

我覺得yerin有 一出道已經有
但講到整得最靚個個一定係忙內
佢應該係減肥加每次逐少逐少咁整

自膠呢首先係

所以我一直都覺得係嗰首歌整死咗佢哋
我仲好記得當年佢哋係黃安嗰件事嘅時候係可以撳住twice 嚟打

覺得佢去左美國發展就要似返北美d星咁要有距離感
所以sns唔會再係好似以前咁咁多private life睇

除咗音樂台之外仲有咩

望住IU輸俾呢班垃圾有少少唔抵
雖然我知道佢上晒神枱唔會理，但係睇住IU咁勁嘅歌手比班廢柴贏咗有少少心up

冇記錯佢好似做左七年練習生？
呢啲真係堅料啦 唔似得個個所謂十年
Btw我係中意wendy 成日戥佢好唔抵 其實講跳舞佢一定唔會係成團最差嗰個 樣又靚 係sm成日剪個柒陰遮住 明明初出道露額同irene有得揮 又rap得 唱更加唔洗講 cody又成日俾埋啲大肚婆衫佢着

覺得隊長其實幾靚幾有氣質 同埋似最好人

但係同一風格嘅出咗三部曲 再唔轉就成世都係咁嘅形象

記得嗰年好似佢哋有份爭新人獎 我嗰陣未了解kpop
淨係聽過一首gfriend 既歌 以為應該係佢哋拎
點知係twice...聽完當場打咗個突
（可能係因為我鍾意gfriend風格多啲

葉個團明明就美延靚咁多..

如果淨係睇網上面嘅話距離感係增加左嘅
但係其實相比起少女時代嘅年代我覺得佢易接觸咗好多
喺外國租個細細地嘅theatre 同二三百個fans唱吓歌吹吓水分享下自己對人生嘅睇法
其實咁樣都幾好啊

呢兩年好似轉緊型，自從公司被收購咗之後，啲風格更加同以前唔同咗咁，最近comeback 首crossroad同labyrinth 又ok喎

btw 有冇人聽過gfriend 首only one，早兩日第一次聽又幾好聽下，原來係舊年出可能係我out（自從香港咁 我都有成年無乜留意kpop野）

美延靚就梗㗎啦
不過葉靚過支瑜

諗起當初香港場明明買咗但係最後都要退票
冇記錯係垃圾中國主辦
真係好想見到佢

Gfriend 6個成員有5個都上過蒙歌刀群舞更加冇人會質疑 期待7月cb

以後可能要飛美國
上次台灣銷情都係麻麻

公司唔識宣傳sowon嘅visual 仲有sinb嘅dance

所以我唔明點解定位美延唔係門面
就算葉係 大把團都有兩個門面啦
你問我我覺得佢哋兩個差唔多

我聽人哋話取消係因為冇人去
其實班人知唔知佢喺北美嗰啲演唱會租啲場地都好細
如果佢真係咁care人數嘅佢就唔會租個得二百幾三百人嘅長啦

Wendy好似話自己跳舞係由零開始
所以有時佢會覺得自己跳得差（其實唔會啦）
同埋睇過幾次演唱會都會覺得佢地係好enjoy舞台果一刻
真心鍾意跳果種

團入面最鍾意佢同joy
Wendy唱功好好
可惜上年年尾一跌

呀溫zimzalabim個陣打歌啲衫真係搞唔掂

Only One 只係普通b side都超正 Labyrinth好似會做日文主打

整容嚟講 佢哋呢隊都整得幾明顯同幾膠

搶到第二排取消咗
個場太大又冇乜人去 早知飛去台灣睇

Labyrinth 個旋律好日文歌

Yerin又唔似整得好勁 整過咩位 sinb應該都有? Btw yerin越嚟越似joy

拆左之後其實真係得ty 同yoon 叫做成功
之前睇忙內 yuri 其實個場真係規模比較細但係都唔爆

gfriend除左主打 其他歌都超好聽

忙內個場去到現場直頭cut走一半
Yuri都係

其中一個producer係日本人 作開48同46啲歌
其實佢地首首歌都俾人(尤其係啲鬼佬)話似動漫/日文歌

Only one好聽 係我少數聽過少少就去聽晒成首既非主打
我以為聽開jpop 好中意佢地有啲日系風既歌

其實講差 之前睇過啲評論同埋啲dancer話 joy同yeri仲差講緊可能力度 表情上wendy仲更好
我成日都覺得佢對自己要求好高唱歌明明係佢強項但係佢都會嫌自己做得唔好
死人sbs

*以前

明明同期出道，樣實力都好過twice，一直都好戥oh my girl唔抵，好彩呢排首歌開始彈返起

Yerin個鼻

個陣yuri 仲要係澳門搞
不過又真係好近又多福利

呀災真係愈黎愈正
不過成日買名牌袋 大個女喇 hermes都買得起

抽中合照同簽名正到

唔係用力就等於冇偷懶/靚
即係佢根本冇消化過隻舞要點跳同用咩力
其他團都會失誤？
我就未見過有一個團出道咁多年都可以唱到咁

我淨係得合照渣頂
你咁好彩

覺得除左隊長都有整

你mention果三個我都鐘意
唯三

追咁耐最好彩個次
比咗咁耐錢會員都係得個吉

講真宜家得佢一個跳得好比心機咩？
你做得韓團就預咗吃得鹹魚抵得渴㗎喇 講到好似其他團冇好俾心機跳咁
韓國跳舞TOP?????老實講如果唔係大公司又咁有名氣 點會俾人拎出嚟講啊yooa chungha 呢啲拋開佢九條街啦真係得啖笑

佢唱歌真心好聽
人又靚
唯有希望佢有得solo展示自己
行泰妍條舊路都唔錯

搞清楚 佢呢個唔係叫失誤 係根本唔識唱平時死tune爛tune佢把聲 一真唱咪賴野
失誤係講緊你平時唱到但因為意外走音之類咋喎
仲有我睇左佢地一兩個encore
佢地係離譜到hea到鳩fingfing企係到
最大聲就係more and more個句 除左定延正常d 其他人睇得出佢地係怯到爆 鏡頭都唔敢望咁
我真係未見過一線女團會咁樣encore 真係紅得太易同無對手太耐喇
Tbh佢跳舞咪再咁用力啦 一d美感都無

其實真心覺得佢離開左SM都幾好
可以係咁出歌
記得佢大約有講過
佢少時出道果時得18歲 而家30歲都過得開心
類似係咁 exactly就唔太記得

而家8個都好friend!!!
永遠是少女既代

首先sm要捧佢先 嚟緊又話出新女團
依家好明顯最少資源嘅係wendy 咁啱又傷左抖緊 好擔心

我都覺得係啊！！
佢慢慢整 啲人會覺得佢係減肥減到咁靚
但其實一定唔係

雖然明知佢係美國唔會大紅大紫
但覺得佢依家係開心 開mini concert 製作自由度又大

Sinb個鼻同Eunha
Btw 其實佢地細個好靚女
唔知點解係要整下容
係咪細公司搵既整容公司都差啲 點解整到咁膠

成撚日我好期待個啲stage都會有意外發生
之前泰妍see you again又係
今次wendy speechless 又係
兩次都搞到好唔開心

我可以百分百肯定佢而家一定好開心
而家睇佢啲演唱會睇佢啲表情聽佢講啲嘢好明顯feel到同以前好大分別

屌 明明psycho係rv近年最好聽
比sbs搞到咁
Rv前幾首果啲RBB, Zimzalabim真係想死

啲人成日話佢又霉又盛佢開心就得啦
30歲人揾夠普通人一世都賺唔到嘅錢 返去故鄉做自己鐘意嘅事不知幾好
得閒開下concert比我哋見下

依家最自然係忙內
Eunha啱啱剪短髮個排都覺得佢幾靚
其他人真心欣賞唔嚟

記得有件衫係將個袋變背心咁著

See you again 好想聽Taeyeon 真係上台唱啊

其實有無人覺得omg Yooa跳舞好好睇？
佢哥哥係dancer黎
兩兄妹跳舞好好睇
但因為個團唔紅無人吹捧

比多次機會佢唱囉
睇下係咪都係咁
Momo自己都知自己唱得難聽啦 仲兜

得彩排個幾十秒條友又係仆街嚟

人生係最青春個陣已經過緊人生高峰名利都擁有
依家財務自由做自己既興趣 幾多人恨唔到

但係總係覺得佢個樣好膠 好似打得太多針 想變做barbie咁

岩啊
屌 啲once咪成日話少時老囉
屌twice唔會老既
少時而家根本唔洗瘋狂練舞comeback賺錢啦 已經捱完做緊自己鐘意做既野就話人霉

老實講我覺得佢已經係去到貼錢做自己想做嘅嘢
佢而家開演唱會出過呢啲我都好肯定佢蝕做㗎啦
租場地連埋交通連埋crew穿州過省每個演唱會唔過1000人點會賺到錢姐
我記得佢演唱會好似$30加紙左右咋嘛，計埋150港紙左右

其實最鐘意係隊長 最自然
發覺係到話gfriend整容
都會比人負評

唔會唔覺。。queendom, road to the kingdom yooa跳舞全部on beat
因為yooa太強，蓋過左mimi 嘅跳舞能力

30歲老咩老
咩都試曬做曬 享受人生先正
係fans慘啲 成日見唔到佢地

嗰陣消失左一個月之後嗰次cb sunrise 啲人話佢係感冒 所以好明顯把聲好唔穩 之後呢一兩年都未去返最佳狀態 個人認為 之前幾年 啲高音全部佢唱 而且次次都開咪唱高音 唱得太多傷左 所以到依家都仲未完全好返

仲有bus tour
佢依家做既野唔一定要人認同 但係佢enjoy 起碼唔洗做公司扯線公仔

呢個我都同意既
佢眼耳口鼻同塊面都係圓轆轆咁
條頸仲好長
但唔否認佢跳舞真係好好
係而家女團跳得最好之一
我心目中第二係izone 彩燕

根本就係佢哋自己嗰隊太垃圾冇嘢叻過人
咁咪開始笑人哋年齡囉
喺韓星來講佢哋係老呀
老咗嘅韓流天后囉
twice 老咗之後係點呀
老咗嘅廢柴囉

感覺係一時時 呢條片係Sunrise後 完全唔覺狀態有問題

班死忠接受唔到
覺得佢哋啲歌係好聽嘅
但真係整得唔自然
不過講整得靚真係sm

Bus tour應該其實就係佢個北美巡演，因為嗰邊搭內陸機好麻煩，情願揸架車周圍走當road trip

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

佢真係好正
初頭都冇留意呢團 真係多謝queendom
佢啲動作真係好到位 又有力（唔係死力）佢跳MJ真係電親我

睇佢北美演唱會佢係台上喊到幾激動咁
個下覺得呢個先係真正既佢
係韓國個陣因為形象一定唔會喊到咁

成日覺得泰妍英文好因為同Tiffany講得多

彩燕真係
不過感覺上女idol中好少講話咩dancing machine
男idol會吹捧多啲呢方便嘅能力
好似就算係少時孝淵咁 大家都知佢跳舞好
但係又好似冇乜話睇得出特別會cue佢跳舞好既片段
但係彩燕同請夏就好似成日會比人cue佢地跳啲random dance cover咁

我記得有一場有個fans喺台下喊到癲咗跟住佢叫咗個fans上台同佢一齊攬住喊
我記得嗰陣時我喺台下都睇到眼濕濕

佢溫哥華果次有自我介紹㗎
痴線啲Grammar好到呢

On beat 呢樣野真係好重要
跳舞唔on beat 你幾用力都無用啦
Queendom佢跳Michael Jackson果個真係omg
同男dancer一齊跳都唔輸蝕
Yooa係running man 入面跳多次 我覺得仲好睇
而家比人吹捧既idol真係因為紅先比人吹捧
Momo唔講啦 根本無人覺得佢跳得好
Chungha, gidle Soojin硬係差啲野 佢地似係靠個表情去跳舞咁
Lisa就好識扭 同身材好 佢跳既Swalla 我唔太覺有咩好特別

Jessica就...嗯....

原來佢台灣人嚟真係唔知

個人覺得係彩燕好過請夏

夠啦 再開分唔到
不過如果ching要開我都會捧場嘅

娛樂台有個之前好多人討論下

同一間公司整容真係會有啲似
其實唔覺得整容係一回事
前提我鐘意果個人我唔會介意佢整容
唔鐘意佢 佢純天然我都唔會鐘意佢

大家點睇少時差唔多又要傾續約？
其實講真 經歷左咁多之後 覺得佢地開心就夠

呢啲一睇就知係毒撚on9ce

可能我先入為主成日都擔心佢唱高音會傷到 搞到依家cb無佢唱高音 成日好失落 但又覺得自己好自私

Soojin係靠表情 同扭佢嗰陣姣味真係勁到不過又姣得幾好睇唔會話真係好做作

Lisa都唔差 佢係真係有天份嘅 不過我覺得YG train佢哋model咁 根本唔係偶像咁 所以跳起舞上嚟同其他比我覺得硬係差咁啲（同平時真係以跳舞唱歌為主嗰啲）同埋佢明顯係屬於名氣大過實力嘅人

新個班（唔知算唔算）我只服yooa同彩燕

反正仲唔續約都仲係少女時代㗎啦
已經睇化左冇所謂

Sone表示 是旦啦成員生日post下ig整下vlog比我笑下已經夠

但RBB 同Day1 入面啲side track幾正

泰允肯定會續 sm連金泰妍隻狗zero都要註冊埋

唔係沉咗啦咩

岩啊
SM啲staff多啲人結婚咪可以見到佢地

真 而家淨係想佢哋開心就好
得閒黎香港開下fm

無可否認 跳舞表情係好重要
但有啲人就係用表情黎跳舞
唔知大家明唔明 我係睇果個就覺得差啲囉

其實好多都係名大過實
同你一樣 就係服Yooa同彩燕

而家啲團我多數都係聽主打
小聽side track
真係好鐘意既二代團先會聽side track

即係淨係wink個d囉
但chungha真心係舞功勁既 我睇佢舞台係會呆左

佢地二代呢啲上哂岸，有哂知名度可以做自己想做嘅嘢，solo發展都得
你咪睇下twice solo仲可唔可以喺娛樂圈生存到囉
其實佢地「主唱」除咗志效仲有邊個？出道咁耐主唱都冇solo/唱ost/出主唱小分隊

唔知昌珉結婚 會唔會又可以見下佢地呢

KPOP界既Twins

我都係 聽慣咗佢唱 依加換咗Eunha總係覺得爭咁D野咁
睇翻一啲女團高音合集 好多都係yuju唱
又好驚佢把聲唔好 但係我嘅私心想佢有多啲高音part
不過都其實睇得出最近公司好捧Eunha 希望輪住黎捧啦...

佢地唱首London bridge is falling down都大賣架啦實生存到架
但佢地除左唱功唔掂 同埋無乜個人魅力
不得不承認要單飛除左你要有唱功 仲要有能力一個人咩哂兩個鐘既concert

Chungha係好有霸氣
歌又好聽
實力派歌手

志效都唔係唱得好好
每次就係睇到佢對波

昌珉非公開
不過都會有合照既

泰允sunny應該都會續
孝yuri一半一半

完全諗唔明點解佢地會紅

對於twice嘅官方定位，我淨係知志效主唱、momo主舞、彩瑛主rap，咁其他人呢

我睇台灣討論區啲人鐘意雨琦》舒華

官方木頭人

果啲副rap、副領唱、副領舞
Momo好似係副rap黎 唔知有無記錯
啲人話佢奶音rap

有合照已經好開心

一直傳話 孝會岀album 希望岀得成啦

數白欖咋掛rap乜春不過唔怪佢
所謂女團rap 10個有8個都係數白欖唔係rap

雨琦好似護旗手黎 不了

Yuri

反而我鍾意睇Lisa跳 啲動作乾脆俐落 應該大力既地方就大力 手長腳長跳舞上黎都好睇啲 跳咩舞都跳到好輕鬆咁 但其實普通人會跳到好狼狽 我覺得真正有料係將難既舞都跳得好輕鬆咁 但momo就將啲好易既舞跳到好大力好似好難咁

女團有rap line 都係格硬整出黎
有幾多個真係rap得好

韓團最基本官方一定會定位邊幾個主唱，方便重點發展
成個團冇理由主唱得一個下話，尤其咁撚多人嘅團

垃圾有咩好討論

女團嚟講得moonbyul算係rapper

Jyp既官方野都唔可以作準

moonbyul好似本身主唱出身
但因為其他係主唱 所以要變rapper
有錯求糾正

Eunha把聲啱唱抒情歌多啲 高音就yuju同yerin先唱到個氣勢岀嚟 其實有啲期待yerin cb可以唱最尾個高音

Encore 又唱又跳

「我們8個人是為了以少女時代出道，從很久以前開始就賭上全部並竭盡全力，絕不是在一天之內馬上就做起來的組合。」

呢幾日不停睇rv 少時同omg encore 片洗耳

成班怨婦fans 唔撚抵得人講事實 咁又係嘅 連登都咁撚多怨婦

我記得一開始允兒拍左套野令少時多人注意 （個時佢地好多人anti 後來sm都有等佢地知名度高左 再push其他人 唔係獨推允兒

Honestly speaking twice 有邊個靚到Irene yoona Krystal 咁？

無囉
最多咪淫

Omg mimi都唔差 仲有clc yeeun都係
係冇咁紅啫

D大陸人其實鐘唔鐘意呢隊垃圾

冇計啦 咁撚多人都冇人擔得起大旗

你問TWICE定少時先？
師兄你QUOTE我我驚大家GET錯

準唔準呢啲見仁見智，但官方一定會俾個定位，如果唔係成員定位唔夠清楚，特色唔夠多元化好易收皮

雖然twice係垃圾，但初出道公司都應該會照正常程序安排定位、中心

佢係

整本全隊主唱黎

垃圾緊係講twice
邊有人會話少時垃圾

輕鬆live
包括yoona

跳住live 唱
輕鬆

係
佢solo 幾好聽
低音炮

之前上知乎睇啲大陸FANS評論TWICE
好似評價係一般
少時基本上同實際上都係得到亞洲FANS嘅高評價架啦，包括大陸
班ON9CE腦裝屎另計

D人仲話twice d舞難跳所以唱唔到live
睇過IGAB, CMIYC未

真 睇咗好多年kpop，sm果間的確係整得靚

我真係想睇下某啲once講到twice好有實力 超越少時嗰陣個樣係點係咪好自豪架呢好好奇

SM 唱歌有保證
所以我只飯SM 團同細公司團

係
唔會整到好膠

同班once講咩都無用
垃圾啲思想係咁上下

不過講真MoMo把聲好有日本奶音日本好多，不過擺喺韓國就…無計啦，入鄉隨俗

Sinb個鼻都係

TWICE佢哋易跳定難跳都唱唔柒到LIVE架啦……
所以答返樓主POST TOPIC
唔係MOMO唱得爛
而係成隊TWICE都唱得爛

咁不如叫佢返鄉下加入AKB啦
反正AKB又唔係要人全能

哇頂

我都決定去整下容出道
Twice d舞咁易跳又唔駛唱歌

支持清DEBUT上嚟講聲

佩服d fans仲可以洗白事實擺在眼前
岀道咁耐都無進步

有少少似周麗淇

係twitter爆開少時料既oniontaker話nothing happen，唔知係唔係續左，不過定位最尷尬正正就係yuri，唔知佢想係邊邊發展

彩瑛主rap??乜講野講得快就叫rap㗎啦？

同藍絲一樣要撐總有理由
成日拎自己同啲真係高質嘅例子比較，以為真係有人哋咁高質

佢點樣我都會支持架見到佢就得

係人都會失誤㗎啦

Btw都係樓上個post

通常勁人係將好難嘅野
例如唱歌 跳d好難舞
會做到好輕鬆咁
但如果自己跟住做 會覺得嘩咁難嘅原來
而twice就將d普通野做到好艱難咁
特別係志效同momo

就快可以開2

佢應該係想做演員，但資源貌似唔太得

宇少Exy我覺得幾好

而最神奇係咩
班on9ce竟然仲會話我地唔好用上一代
黎踩呢一代女團
仲要串返人話廢老

垃圾還垃圾，但無可否認呢個係佢喺twice嘅定位，次次去到rap part都係佢同多賢

大家記住
原來momo係失誤[/b]架炸 重覆係失誤

其實大陸人好似唔多鐘意twice

一開始拎獎 啲大陸人既comment係：？？？？？
後來唔知咩事 慢慢啲人中意翻
好似係因為咩有首boomboom紅起咗 但佢地覺得唔值
同埋啲人開始anti bp話佢地人品差 囂張
跟住就話 人地twice都叫性格好啦 啲歌都慢慢進步 唔似前兩者一個無實力 一個人品差
之後就開始多人講翻中意了

仲要twice不斷出歌已經迷你九輯
snsd 出道6年 MrMr先 迷你4輯

平時幾鍾龍momo
但聽完真係唱得幾差
早幾年都成日聽話佢地唱歌跳舞唔掂
好似啲練習生走出嚟咁
估唔到到今時今日都仲係咁

岩啊 仲成日同人理論
好心叫你班姐姐進步下好過

出道五年去到九輯

恐怖到.... 嚇撚死人咩....

係啦 以前唱得低音好多 宜家唱個Tone 柔啲

請夏solo歌手
全部目光都係一個人身上 表情好重要啦
佢知道自己表情用力過度既話
又會識調節 平時又有編舞
stay tonight最多人讚既voguing係佢要求跳
比自己dancer上鏡多啲 自己企係後面

坐喺到？on9ce果然有名你叫
剩係識盲撐做井底之蛙

對sm真係又愛又恨
有啲好憎佢亂q咁嚟 做嘢一舊舊 連藝人名都可以打錯
但係佢有時對班藝人又唔算好差

小娟

最尾嗰張又幾似喎
唔知佢靚係邊 成個賓賓咁

Rv咪又係屎

利申 乜打手都唔係

Mina真係幾靚 非once

到底係TWICE解散先定進步先
仲有IG嗰班ON9CE呀，收撚皮啦屌你
夠膽上嚟連登嘈，不過申請到AC再算

攰到呼吸困難都講得出

嗚我都想聽，覺得係遺憾嚟

田小娟啦

本身帶我入kpop係BIGBANG
果時唔鐘意SM 覺得得樣
但最後都係最愛SM既藝人
因為大部分都好乖 又有實力又謙虛

最hea就係momo唱完自己嗰段就冇再出過聲 心不在焉咁

呢個post都幾好傾 估唔到好快就到1001

明顯請夏係有埋自己style 人地點學都差咁啲喎

根本成隊都冇乜心機咁more and more呢啲副歌都唔一齊唱下扮下嘢。成班真係⋯⋯對比下其他同期團，encore邊會hea到咁。收工個下咪最大聲
momo一開口個下走音真係得一句都咁⋯⋯

頂返上嚟

5年啦都仲係咁

邊忽係失誤呢個已經係識唔識唱歌嘅問題唔關失唔失誤事同埋人地跳舞係講美感同收放自如，唔係一味用力就叫跳得好同冇偷懶，大把女團啲舞難過twice 其實一個idol係台上嘅表現就反映左佢平時嘅練習量，你睇下就算mamamoo咁紅嘅團每次mr removed都好似播cd咁，邊個平時冇偷懶其實真係有眼睇

知明度高 成個團既concept 係好正 唔知有冇人明 希望yg唔好曬咗佢地

佢地依家啲style 著到好似東莞夜場咁